<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="08c1bf6e31ef174ff608b5eb3d282063" category="summary">Vous pouvez automatiser le déploiement de l'hôte, la création de bases de données, etc. Avec Codebox.</block>
  <block id="2ea6aca63123969c1931cd33bf4619a0" category="doc">Automatisez avec Codebox</block>
  <block id="bd282943a337f4287ca0d70f9a836261" category="inline-link-macro">Automatisation de la Codebox</block>
  <block id="7954c9f6b266222ad558a397a97a8531" category="paragraph">En savoir plus sur <block ref="d6a91743d83ea88006a3d66c27289981" category="inline-link-macro-rx"></block> et comment l'utiliser.</block>
  <block id="7a5c12f2d0d30b237d1a31e54803d0f8" category="doc">Vérifiez l'intégrité des données d'un clone sandbox</block>
  <block id="bbe48fb854ea022537208eeeff822f91" category="paragraph-title">Description de la tâche</block>
  <block id="6a2235a7d08e9218e23793c114adf3a3" category="paragraph">Lorsque vous créez un clone sandbox à partir d'une base de données source alors qu'il est occupé, les données du clone peuvent ne pas être synchronisées avec l'instantané le plus récent de la base de données source. Cette opération vérifie l'intégrité de tous les objets du clone sandbox pour déterminer si les données du clone sandbox sont à jour.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Étapes</block>
  <block id="a1029809e498e81eaada752a6b08cd7c" category="list-text">Dans bases de données, sélectionnez l'onglet *sandbox*.</block>
  <block id="4959cbb15c588c0b15ed2cb6bf243a79" category="list-text">Sélectionnez *Exécuter le contrôle d'intégrité*.</block>
  <block id="655a2ef85749dcbb368e1b8b32300552" category="list-text">Dans la boîte de dialogue Vérification d'intégrité, cliquez sur *Vérification d'intégrité*.</block>
  <block id="d2212da19c03bb2b369faeaf9d65f109" category="list-text">Vérifiez l'état de la vérification d'intégrité dans les sandbox ou dans la surveillance des travaux.</block>
  <block id="8ea37d89915fca644158ae5283f70e68" category="paragraph">Si la vérification d'intégrité échoue, nous vous recommandons de ne pas utiliser le clone sandbox et de créer un nouveau clone sandbox.</block>
  <block id="4d347b6072ee47e025ccdfd378498ab5" category="summary">Connectez un clone sandbox à un pipeline ci/CD avec du code API REST pour améliorer la distribution des logiciels via l'automatisation.</block>
  <block id="2af2cf99863645202599afd2708773e2" category="doc">Connectez un clone sandbox aux outils ci/CD</block>
  <block id="bc71cf96586c8edb703f886cce218a0c" category="paragraph">Pour livrer automatiquement une nouvelle version du logiciel au clone de votre base de données, vous devez vous connecter à un pipeline ci/CD. Utilisez le code API REST fourni par cette opération pour établir la connexion.</block>
  <block id="452804eac893658bcf658126b3087551" category="list-text">Sélectionnez *se connecter aux outils ci/CD*.</block>
  <block id="8191f4b1aee7fafe827afe8814de01a6" category="list-text">Dans la boîte de dialogue ci/CD, copiez ou téléchargez le code API REST nécessaire pour vous connecter aux outils ci/CD.</block>
  <block id="00a06b08857b60c805bcaf007a9ddc9c" category="list-text">Cliquez sur *Fermer*.</block>
  <block id="f60fded57b2858e25ed1e7b7544f0543" category="paragraph">Vous aurez besoin des identifiants de compte AWS et des autorisations _automate_.</block>
  <block id="4011a937f681a8e908e8f70efba55370" category="inline-xref">Activez la connexion à distance sur Microsoft SQL Server</block>
  <block id="cd0ca71df74d472da908105120ebeda6" category="paragraph">Après le déploiement, vous devrez <block ref="818d2f7834c8414926cca53583c2472c" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5149e96cf7ba21fb672788deb7e52f4c" category="list-text">FSX pour les déploiements de systèmes de fichiers ONTAP</block>
  <block id="432996ca9d8b98d98618a3ae333a5e19" category="list-text">La création d'un nouveau serveur Microsoft SQL nécessite un système de fichiers FSX pour ONTAP en tant que système back-end de stockage. Vous pouvez utiliser un système de fichiers FSX pour ONTAP existant ou créer un nouveau système de fichiers. Si vous sélectionnez un système de fichiers FSX pour ONTAP existant comme back-end de stockage du serveur de base de données, nous créons une nouvelle VM de stockage pour les workloads Microsoft SQL.</block>
  <block id="62cc1830ea671ff0a49c111847f3aa99" category="paragraph">Les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP disposent de deux modèles de déploiement Microsoft SQL Server : _instance de cluster de basculement (FCI)_ ou _autonome_. Différentes ressources sont créées pour le système de fichiers FSX pour ONTAP selon le modèle de déploiement de FSX pour ONTAP que vous sélectionnez.</block>
  <block id="9f655fd96391ef4ea50d73553acdb894" category="list-text">*Instance de cluster de basculement (FCI) déploiement Microsoft SQL* : un système de fichiers FSX pour NetApp ONTAP à plusieurs zones de disponibilité est déployé lorsqu'un nouveau système de fichiers FSX pour ONTAP est sélectionné pour le déploiement FCI. Des volumes et des LUN distincts sont créés pour les fichiers de données, de journaux et de tempdb pour un déploiement FCI. Un volume et une LUN supplémentaires sont créés pour quorum ou disque témoin pour le cluster Windows.</block>
  <block id="90215509e85ac6d78676f148e46c484f" category="list-text">*Déploiement autonome de Microsoft SQL* : un système de fichiers FSX pour ONTAP à zone de disponibilité unique est créé lors de la création d'un nouveau serveur Microsoft SQL. De plus, des volumes et des LUN distincts sont créés pour les fichiers de données, de journaux et de tempdb.</block>
  <block id="4fbbbcdfcdfad5270a20167c67509f0b" category="list-text">Active Directory</block>
  <block id="a63ca0fccfd9f281ab5cc4a603178ae8" category="list-text">Les événements suivants se produisent pour Active Directory (AD) pendant le déploiement :</block>
  <block id="bb73fe1381499c37aae0cc2a626cc34e" category="list-text">Un nouveau compte de service Microsoft SQL est créé dans le domaine si vous ne fournissez pas de compte de service SQL existant.</block>
  <block id="5c8a0e6f8f0d0eaf43a89fbcadc61a51" category="list-text">Le cluster Windows, les noms d'hôte de nœud et le nom FCI Microsoft SQL sont ajoutés en tant qu'ordinateurs gérés au compte de service Microsoft SQL.</block>
  <block id="b0f68710f10b777e8a3a6a05cbe22baf" category="list-text">L'entrée de cluster Windows dispose des autorisations nécessaires pour ajouter des ordinateurs au domaine.</block>
  <block id="83a71d87a2027be5b38c84208aca35a6" category="list-text">Restauration des ressources</block>
  <block id="80758d39cf7722920381bc3a17b4fc99" category="list-text">Si vous décidez de restaurer vos ressources DNS (Domain Name System), les enregistrements de ressources dans AD et DNS ne sont pas supprimés automatiquement. Vous pouvez supprimer les enregistrements du serveur DNS et d'AD comme suit.</block>
  <block id="2f6957866520b1e1ee16fbdc66ca59d0" category="inline-link-macro">Retirez l'ordinateur AD</block>
  <block id="5f7bcf655fe16613a9e06de8707a851b" category="inline-link-macro">Supprimez les enregistrements de ressources DNS</block>
  <block id="9c807e63fa15554f7ae178b53fcb126a" category="list-text">Pour AD géré par l'utilisateur, d'abord <block ref="8c8c5f6325dee0afa8ed87ded1981e91" category="inline-link-macro-rx"></block>. Ensuite, connectez-vous au serveur DNS à partir du gestionnaire DNS et <block ref="4fc06ea24abf03c6244463030ecbed01" category="inline-link-macro-rx"></block>de .</block>
  <block id="7e386d122b1c96c1323a293908fd7a70" category="inline-link-macro">Installez les outils d'administration AD</block>
  <block id="a6668851eb1b1b621e1d1030ed6ad0d5" category="list-text">Pour Microsoft AD géré par AWS, <block ref="3e2e7ba22ff1ed0d5158cb4cd69909cc" category="inline-link-macro-rx"></block>. Ensuite, <block ref="8c8c5f6325dee0afa8ed87ded1981e91" category="inline-link-macro-rx"></block>. Enfin, connectez-vous au serveur DNS à partir du gestionnaire DNS et <block ref="4fc06ea24abf03c6244463030ecbed01" category="inline-link-macro-rx"></block>de .</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="paragraph-title">Avant de commencer</block>
  <block id="b2f899f972527ed53c986fff0ea809c9" category="paragraph">Assurez-vous de disposer des conditions préalables suivantes avant de créer un nouvel hôte de base de données.</block>
  <block id="ee87d4c496da752f756c502bf6d73599" category="list-text">Informations d'identification et autorisations</block>
  <block id="1b3eca0f21789e391339e536902a0773" category="inline-link-macro">Identifiants de compte AWS et autorisations de mode automatisées</block>
  <block id="4e79c01286f2a10af230320a37d7ce30" category="inline-link-macro">En savoir plus sur l'automatisation de Codebox</block>
  <block id="6aa474bc798ba983a2979f974d7af008" category="list-text">Lorsque vous vous connectez à Active Directory, vous devez disposer d'un accès administrateur avec des autorisations pour effectuer les opérations suivantes :</block>
  <block id="711b4926fa677fe43f56947d4d5cafe7" category="list-text">Rejoindre le domaine</block>
  <block id="c0b14bebaf39c4dec5b15a38784a4949" category="list-text">Créer des objets d'ordinateur</block>
  <block id="cb7601f611115c1e63a99e77a4bf24fe" category="list-text">Créer des objets dans l'unité d'organisation par défaut (UO)</block>
  <block id="b6daf1d46969dcf0df188883b92605fe" category="list-text">Lire toutes les propriétés</block>
  <block id="8b018b615821339740a7c79a7473918a" category="list-text">Faire de l'utilisateur de domaine un administrateur local sur les nœuds AD</block>
  <block id="045b984ac75a0da892fea6afe6b83555" category="list-text">Créez un utilisateur de service Microsoft SQL Server dans AD, s'il n'existe pas déjà</block>
  <block id="15d1ade99815746ab0088981bd7585d3" category="section-title">Étape 1 : création d'un serveur de base de données</block>
  <block id="956eaa6186169471a13345860cad0757" category="open-title">Création rapide</block>
  <block id="542af019e2aa3ef9ca4b187a71c918bb" category="admonition">Dans _Quick create_, FCI est le modèle de déploiement par défaut, Windows 2016 est la version par défaut de Windows et SQL 2019 Standard Edition est la version par défaut de SQL.</block>
  <block id="6139861719bbe0b1fa9017ee94fd4e8e" category="list-text">Sélectionnez *création rapide*.</block>
  <block id="cc3305aa1264f3bb3f5edf4bbf7f1ab1" category="list-text">Sous *paramètres AWS*, fournissez les informations suivantes :</block>
  <block id="0ddee9622b04a20edcfe59424067f924" category="list-text">*Informations d'identification AWS* : sélectionnez les informations d'identification AWS avec des autorisations d'automatisation pour déployer le nouvel hôte de base de données.</block>
  <block id="09928615d6693b314732c4c51a4dd4a0" category="list-text">*Région et VPC* : sélectionnez une région et un réseau VPC.</block>
  <block id="e48a41ea46283193ab3f0eb34ba2a601" category="paragraph">Assurez-vous que les groupes de sécurité d'un noeud final d'interface existant autorisent l'accès au protocole HTTPS (443) aux sous-réseaux sélectionnés.</block>
  <block id="cca1c409476405cf34b159f2604adeb6" category="paragraph">Terminaux de l'interface de services AWS (SQS, FSX, EC2, CloudWatch, CloudFormation, SSM) et le noeud final de la passerelle S3 sont créés pendant le déploiement s'ils sont introuvables.</block>
  <block id="bb05fdf5fa555ab0eb5c1ad195d346ba" category="paragraph">Les attributs DNS VPC<block ref="cb0df2380d372b70fd568d139d704794" prefix=" " category="inline-code"></block> et<block ref="df550516571c5adda5f49cb0f14d22f1" prefix=" " category="inline-code"></block> sont modifiés pour activer la résolution de l'adresse du terminal s'ils ne sont pas déjà définis sur<block ref="b326b5062b2f0e69046810717534cb09" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="074972cc2eeb54158d45cf3ead1ba8b5" category="list-text">*Zones de disponibilité* : sélectionnez les zones de disponibilité et les sous-réseaux en fonction du modèle de déploiement de l'instance de cluster de basculement (FCI).</block>
  <block id="4f7f1429fd3acd32e1f66457b4d605d7" category="admonition">Les déploiements ici ne sont pris en charge que sur plusieurs zones de disponibilité (MAZ) FSX pour les configurations ONTAP.</block>
  <block id="d2805d0c25036c343445306b5e3ea81c" category="paragraph">Les sous-réseaux ne doivent pas partager la même table de routage pour la haute disponibilité.</block>
  <block id="0fbe3449756361c6d594c565a2009157" category="list-text">Dans le champ *Configuration du cluster - nœud 1*, sélectionnez la zone de disponibilité principale de la configuration MAZ FSX pour ONTAP dans le menu déroulant *zone de disponibilité* et un sous-réseau dans la zone de disponibilité principale dans le menu déroulant *sous-réseau*.</block>
  <block id="dc67031d01ba3577fe2760ad82a640df" category="list-text">Dans le champ *Configuration du cluster - nœud 2*, sélectionnez la zone de disponibilité secondaire pour la configuration MAZ FSX pour ONTAP dans le menu déroulant *zone de disponibilité* et un sous-réseau dans la zone de disponibilité secondaire dans le menu déroulant *sous-réseau*.</block>
  <block id="2f022bed5250436b90771285f1f6a9df" category="list-text">Sous *Paramètres de l'application*, entrez un nom d'utilisateur et un mot de passe pour *informations d'identification de la base de données*.</block>
  <block id="88b2fc06992e980baf9199d497fb30ab" category="list-text">Sous *connectivité*, fournissez les informations suivantes :</block>
  <block id="b9f4ef730385cad4811d976802af654c" category="list-text">*Paire de clés* : sélectionnez une paire de clés.</block>
  <block id="dd0ba3d66b6f5cc15f6f5c56e1c6d448" category="list-text">*Active Directory* :</block>
  <block id="7b931672482908e0f2749ed886d9980a" category="list-text">Dans le champ *Nom de domaine*, sélectionnez ou entrez un nom pour le domaine.</block>
  <block id="7abc8b3d8c0ac7ad04dc0d8aca98f2cb" category="list-text">Pour les Active Directory gérés par AWS, les noms de domaine apparaissent dans le menu déroulant.</block>
  <block id="7fed51b9fff2ae648f50803610ff429b" category="list-text">Pour un Active Directory géré par l'utilisateur, entrez un nom dans le champ *Rechercher et Ajouter*, puis cliquez sur *Ajouter*.</block>
  <block id="2a0d7ec425838346cfebda7db76d2977" category="list-text">Dans le champ *DNS address*, entrez l'adresse IP DNS du domaine. Vous pouvez ajouter jusqu'à 3 adresses IP.</block>
  <block id="5870520716564c2878d89201c15b751d" category="paragraph">Pour les répertoires actifs gérés par AWS, les adresses IP DNS apparaissent dans le menu déroulant.</block>
  <block id="90c43a42e05e6c50aaaf430e4c4f1d7a" category="list-text">Dans le champ *Nom d'utilisateur*, entrez le nom d'utilisateur du domaine Active Directory.</block>
  <block id="15433f61816ea86787a6ceb5febc37c6" category="list-text">Dans le champ *Mot de passe*, entrez un mot de passe pour le domaine Active Directory.</block>
  <block id="6edf8a68d918685d74e5c3ab48d8044f" category="list-text">Sous *Paramètres d'infrastructure*, fournissez les informations suivantes :</block>
  <block id="9c5e50ea001b69e2f51eb58ac703b659" category="list-text">*FSX pour système ONTAP* : créez un nouveau système de fichiers FSX pour ONTAP ou utilisez un système de fichiers FSX pour ONTAP existant.</block>
  <block id="4f670f6a49f149724742e59aa64d20d3" category="list-text">*Créer une nouvelle FSX pour ONTAP* : entrez le nom d'utilisateur et le mot de passe.</block>
  <block id="cb91b70111a4b80dbaca125491a11e6f" category="paragraph">Un nouveau système de fichiers FSX pour ONTAP peut ajouter 30 minutes ou plus de temps d'installation.</block>
  <block id="9c4c4a74e809d66c62df4153c9d1fa16" category="list-text">*Sélectionnez une FSX pour ONTAP* existante : sélectionnez le nom de FSX pour ONTAP dans le menu déroulant et entrez un nom d'utilisateur et un mot de passe pour le système de fichiers.</block>
  <block id="7ad9b6ff1a0ef5933f70efdfce675896" category="list-text">*Taille du lecteur de données* : entrez la capacité du lecteur de données et sélectionnez l'unité de capacité.</block>
  <block id="1300f86974cafc2d65eb1f082a26bdf1" category="list-text">Résumé :</block>
  <block id="356f59d9f97fd1e41067dba7467dc768" category="list-text">*Prévisualisation par défaut* : consultez les configurations par défaut définies par création rapide.</block>
  <block id="5e96fbfd25b5bc5a26328566be9c79e3" category="list-text">*Coût estimé* : fournit une estimation des frais que vous pourriez engager si vous avez déployé les ressources indiquées.</block>
  <block id="f2a42a68e067e481d094b018459ef895" category="list-text">Cliquez sur *Créer*.</block>
  <block id="eecdcbc4c1ede0e1634023ae31b70561" category="paragraph">Sinon, si vous souhaitez modifier l'un de ces paramètres par défaut maintenant, créez le serveur de base de données avec Advanced create.</block>
  <block id="f6b1c2d6e49d4a0229e9b0bde1ad3236" category="paragraph">Vous pouvez également sélectionner *Enregistrer la configuration* pour déployer l'hôte ultérieurement.</block>
  <block id="28cdc97b1969c0c544a77fde4457a7e5" category="open-title">Création avancée</block>
  <block id="089584ffc23019d87cbdef44b1671be2" category="list-text">Sélectionnez *création avancée*.</block>
  <block id="93b004a62753aa3ecb7a47929a80309e" category="list-text">Pour *modèle de déploiement*, sélectionnez *instance de cluster de basculement* ou *instance unique*.</block>
  <block id="cd1a078082e7012671955f628fc5a709" category="paragraph">Terminaux de l'interface de services AWS (SQS, FSX, EC2, CloudWatch, formation du cloud, SSM) et le noeud final de la passerelle S3 sont créés lors du déploiement s'ils sont introuvables.</block>
  <block id="4f8707176b7235252f943ef6ef597d55" category="paragraph">Les attributs DNS VPC<block ref="cb0df2380d372b70fd568d139d704794" prefix=" " category="inline-code"></block> et<block ref="df550516571c5adda5f49cb0f14d22f1" prefix=" " category="inline-code"></block> sont modifiés pour activer la résolution de l'adresse du point de terminaison si ce n'est pas déjà fait sur<block ref="b326b5062b2f0e69046810717534cb09" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="4a7e9ea93c0e42c9eebad0069ff58fa9" category="list-text">*Zones de disponibilité* : sélectionnez les zones de disponibilité et les sous-réseaux en fonction du modèle de déploiement que vous avez sélectionné.</block>
  <block id="d2547fab6cf9d1064e2c017687d213c5" category="list-text">Pour les déploiements à instance unique</block>
  <block id="8738f299dd52a2650f23bf1ae30694fa" category="list-text">Dans le champ *Configuration du cluster - nœud 1*, sélectionnez une zone de disponibilité dans le menu déroulant *zone de disponibilité* et un sous-réseau dans le menu déroulant *sous-réseau*.</block>
  <block id="9c622025b2f6aaf628ede7de56df481b" category="list-text">Pour les déploiements FCI</block>
  <block id="5ac7c1b392927ce429f17a8855e854b5" category="list-text">*Groupe de sécurité* : sélectionnez un groupe de sécurité existant ou créez un nouveau groupe de sécurité.</block>
  <block id="a2c08d4b7f2bbde30396036629003448" category="paragraph">Trois groupes de sécurité sont rattachés aux nœuds SQL (instances EC2) lors du déploiement du nouveau serveur.</block>
  <block id="ba4f09fe932ad91d759a5dd3636acec6" category="list-text">Un groupe de sécurité de la charge de travail est créé pour autoriser les ports et les protocoles requis pour les communications de cluster Microsoft SQL et Windows sur les nœuds.</block>
  <block id="1f653bdd2a02e3ebdc4f28328a96b00f" category="list-text">Dans le cas d'Active Directory géré par AWS, le groupe de sécurité rattaché au service d'annuaire est automatiquement ajouté aux nœuds Microsoft SQL pour permettre la communication avec Active Directory.</block>
  <block id="84c62c2707904a024819612ef450ef1d" category="list-text">Pour un système de fichiers FSX for ONTAP existant, le groupe de sécurité qui lui est associé est automatiquement ajouté aux nœuds SQL qui permettent la communication avec le système de fichiers. Lorsqu'un nouveau système FSX pour ONTAP est créé, un nouveau groupe de sécurité est créé pour le système de fichiers FSX pour ONTAP et le même groupe de sécurité est également rattaché aux nœuds SQL.</block>
  <block id="1001245fbd8a96ced15590168ee50912" category="list-text">Sous *Paramètres de l'application*, fournissez les informations suivantes :</block>
  <block id="5f90cc9084764f349d384957856b0b40" category="list-text">Sous *SQL Server install type*, sélectionnez *License Incomed ami* ou *Use custom ami*.</block>
  <block id="51af4699ded2f99936c69e9d355ac856" category="list-text">Si vous sélectionnez *Licence avec ami*, fournissez les informations suivantes :</block>
  <block id="c8663d2accf7a3841b333a494fef96b8" category="list-text">*Système d'exploitation* : sélectionnez *Windows Server 2016*, *Windows Server 2019* ou *Windows Server 2022*.</block>
  <block id="fc885995de6490f8a85b4df7420752c4" category="list-text">*Édition de la base de données* : sélectionnez *SQL Server Standard Edition* ou *SQL Server Enterprise Edition*.</block>
  <block id="82ca52a606de078c560022a638200727" category="list-text">*Version de la base de données* : sélectionnez *SQL Server 2016*, *SQL Server 2019* ou *SQL Server 2022*.</block>
  <block id="5e8d3d709fd671620935054b84e5af34" category="list-text">*Ami SQL Server* : sélectionnez une ami SQL Server dans le menu déroulant.</block>
  <block id="dffb61bff3a89c2a5db1dca05670f262" category="list-text">Si vous sélectionnez *utiliser ami personnalisé*, sélectionnez un ami dans le menu déroulant.</block>
  <block id="3dd91497136cfa20f800dae22c9ecd0f" category="list-text">*Classement SQL Server* : sélectionnez un jeu de classement pour le serveur.</block>
  <block id="33138d7e6684674bb338acb1551c10b8" category="admonition">Si le jeu de classement sélectionné n'est pas compatible avec l'installation, nous vous recommandons de sélectionner le classement par défaut « SQL_Latin1_General_CP1_ci_AS ».</block>
  <block id="d913a0735d4b73aea5387a05984d1494" category="list-text">*Nom de la base de données* : entrez le nom du cluster de base de données.</block>
  <block id="b39aea14ebbc4064f4e04e6d992d1a1a" category="list-text">*Informations d'identification de la base de données* : saisissez un nom d'utilisateur et un mot de passe pour un nouveau compte de service ou utilisez les informations d'identification de compte de service existantes dans Active Directory.</block>
  <block id="832a326b93ed81646cc7d84e4be33192" category="list-text">*Paire de clés* : sélectionnez une paire de clés pour vous connecter en toute sécurité à votre instance.</block>
  <block id="04d8d8fa2e9081fa8f16bc804c467ff1" category="list-text">*Active Directory* : fournissez les détails Active Directory suivants :</block>
  <block id="da04d472e177489fce5d8bdf8433c0d2" category="list-text">*Type d'instance DB* : sélectionnez le type d'instance de base de données dans le menu déroulant.</block>
  <block id="3ab69cd085bc314ab1583cc9c5154b64" category="list-text">*Règle Snapshot* : activée par défaut. Les snapshots sont pris tous les jours et disposent d'une période de conservation de 7 jours.</block>
  <block id="39d8e23262d2fe67579167ecd8a57b99" category="paragraph">Les snapshots sont attribués aux volumes créés pour les charges de travail SQL.</block>
  <block id="f59cdcbbbfff432c998b9a6832f9687c" category="list-text">*IOPS approvisionnées* : sélectionnez *automatique* ou *utilisateur-provisionné*. Si vous sélectionnez *utilisateur-provisionné*, entrez la valeur d'IOPS.</block>
  <block id="fc851ed7f45bda5714237ba9a67a7c28" category="list-text">*Capacité de débit* : sélectionnez la capacité de débit dans le menu déroulant.</block>
  <block id="9b68f6da92a250a28b5722b9b0d1eedf" category="paragraph">Dans certaines régions, vous pouvez sélectionner une capacité de débit de 4 Gbit/s. Pour provisionner une capacité de débit de 4 Gbit/s, votre système de fichiers FSX for ONTAP doit être configuré avec une capacité de stockage SSD d'au moins 5,120 Gio et 160,000 IOPS SSD.</block>
  <block id="e425fbbda95b27f4febb4cb53da4adaa" category="list-text">*Cryptage* : sélectionnez une clé de votre compte ou une clé d'un autre compte. Vous devez entrer la clé de cryptage ARN d'un autre compte.</block>
  <block id="14830aaa14b83ecf09d726cad53016e9" category="paragraph">Les clés de chiffrement personnalisées FSX pour ONTAP ne sont pas répertoriées en fonction de l'applicabilité du service. Sélectionnez une clé de chiffrement FSX appropriée. Les clés de chiffrement non-FSX entraînent un échec de la création du serveur.</block>
  <block id="1fa9e3c24535ee6f1854ca64ba63dac4" category="paragraph">Les clés gérées par AWS sont filtrées en fonction de l'applicabilité du service.</block>
  <block id="2b53a86cbafdb4b83cbab64885039fd5" category="list-text">*Tags*: Vous pouvez éventuellement ajouter jusqu'à 40 tags.</block>
  <block id="fd8ebfaf2540ade79e0ba78e4eceddb2" category="list-text">*Simple notification Service* : vous pouvez éventuellement activer le service SNS (simple notification Service) pour cette configuration en sélectionnant une rubrique SNS pour Microsoft SQL Server dans le menu déroulant.</block>
  <block id="d86500a8e53ffaefc94b047f54149bf3" category="list-text">Activez le service de notification simple.</block>
  <block id="9a7296e5162ebbf57df7f45a0fb2da0c" category="list-text">Sélectionnez un ARN dans le menu déroulant.</block>
  <block id="1bcb8771a35af9fc5219b534925d1d87" category="list-text">*Surveillance de CloudWatch* : vous pouvez éventuellement activer la surveillance de CloudWatch.</block>
  <block id="89d6bb6efbcd338f4267b8654f5dc154" category="paragraph">Nous vous recommandons d'activer CloudWatch pour le débogage en cas de défaillance. Les événements qui apparaissent dans la console AWS CloudFormation sont de haut niveau et ne spécifient pas la cause première. Tous les journaux détaillés sont enregistrés dans le<block ref="7f396c1a3745270a7f2b1a19e5adb578" prefix=" " category="inline-code"></block> dossier des instances EC2.</block>
  <block id="4a1e1b42efe2bd7284aa7c0c5431b535" category="paragraph">Dans CloudWatch, un groupe de journaux est créé avec le nom de la pile. Un flux de journaux pour chaque noeud de validation et noeud SQL apparaît sous le groupe de journaux. CloudWatch affiche la progression du script et fournit des informations pour vous aider à comprendre si et quand le déploiement échoue.</block>
  <block id="e221bb9868688b2de47614a7375f4b53" category="list-text">*Annulation de ressources* : cette fonction n'est pas prise en charge actuellement.</block>
  <block id="290612199861c31d1036b185b4e69b75" category="list-text">Récapitulatif</block>
  <block id="4ccb7f07ed88979e7d922e8ca47d0b66" category="list-text">Cliquez sur *Créer* pour déployer le nouvel hôte de base de données.</block>
  <block id="a070d14ddb3496f7acf3a639f1253fd2" category="paragraph">Vous pouvez également enregistrer la configuration.</block>
  <block id="4f603a7b143bb4422df39ee8286cd42d" category="section-title">Étape 2 : activez la connexion à distance sur Microsoft SQL Server</block>
  <block id="701dfd287f4bd5b26fb9bbfd5bdad402" category="inline-link-macro">Sécurité réseau : autoriser le système local à utiliser l'identité de l'ordinateur pour NTLM</block>
  <block id="daebb668da3731a16be970ea0c6ec4e8" category="list-text">Utilisez l'identité de l'ordinateur pour NTLM en vous référant à <block ref="e9640e51aa5d938334e80d8a15f50622" category="inline-link-macro-rx"></block> dans la documentation Microsoft.</block>
  <block id="b09af3ec2d0b1fcd3adf33186f9ee76a" category="inline-link-macro">Une erreur liée au réseau ou spécifique à une instance s'est produite lors de l'établissement d'une connexion à SQL Server</block>
  <block id="ffef3ac5a9fd0c8804db95a99784a71d" category="list-text">Vérifiez la configuration du port dynamique en vous reportant à la section <block ref="b30b6ec2388a7fc9fdc852f17e9a82ad" category="inline-link-macro-rx"></block> de la documentation Microsoft.</block>
  <block id="298702b12ebe631e3987c7bf6f8d6c8a" category="list-text">Autorisez l'adresse IP ou le sous-réseau du client requis dans le groupe de sécurité.</block>
  <block id="01e12de62fa77fda2815719aed8ff892" category="paragraph-title">Et la suite</block>
  <block id="6f03d6ad36824b69611930dbe2fb4d42" category="paragraph">Lors de la création de la base de données, deux nouveaux volumes sont créés dans le système de fichiers FSX pour ONTAP, composé de LUN indépendants qui hébergent les données et les fichiers journaux de la base de données. Les fichiers de base de données de la nouvelle base de données sont à provisionnement fin et ne consomment que quelques Mo de la taille totale allouée à la nouvelle base de données.</block>
  <block id="6d7b2a50e46356cb2ecf2805e3b5bb59" category="paragraph">Si vous souhaitez isoler le stockage de la base de données, vous pouvez le faire en utilisant un _point de montage virtuel_. Le point de montage virtuel vous permet de consolider des bases de données sur quelques lecteurs communs de l'hôte.</block>
  <block id="92e04fe5d2a269f38993f394f5b1eb9b" category="admonition">Les serveurs Microsoft SQL utilisant le protocole SMB ne prennent pas en charge la création de bases de données.</block>
  <block id="7dd1095f5b5a654fc784015352d1066d" category="paragraph">Assurez-vous de remplir les conditions préalables suivantes avant de créer une nouvelle base de données.</block>
  <block id="5c42fb317128e01d6e1476bcde042be1" category="inline-link-macro">Informations d'identification du compte AWS et autorisations _read_ ou _automate_ mode</block>
  <block id="0b059e758179ae9106a6228fd71a42cb" category="list-text">Hôte Windows</block>
  <block id="db205765ba81a6c0d96687e971328059" category="list-text">Vous devez disposer de suffisamment de lettres de lecteur disponibles sur Microsoft SQL Server pour créer de nouveaux lecteurs pour la nouvelle base de données si vous utilisez le mode _création rapide_.</block>
  <block id="78898e52fcbdc5337204a384f2456d4f" category="list-text">Microsoft SQL Server</block>
  <block id="113b1ad9ce6cdc3a37ad8475bc9bb2b2" category="list-text">AWS Systems Manager</block>
  <block id="eb9283ad3309785d5def8a502da2a5fa" category="list-text">Vérifiez que le<block ref="83cdffdaa23e1c6056018d21fda6ed6d" prefix=" " category="inline-code"></block> privilège est activé sur l'hôte Microsoft SQL via AWS System Manager.</block>
  <block id="1271a3d360115d2332889fc326f89944" category="section-title">Créer une base de données</block>
  <block id="ceef677928e7c6188983fdf4dd271a6e" category="list-text">Dans bases de données, sélectionnez l'onglet *Inventaire*.</block>
  <block id="8b882c3fbdc1d7d9a3892836061c41c2" category="list-text">Dans l'onglet Inventaire, sélectionnez un serveur de base de données avec une instance de serveur SQL gérée dans laquelle créer la base de données.</block>
  <block id="16b7e1ed68be5b41e619ec00b93a3de0" category="list-text">Sur la page Créer une base de données utilisateur, sous informations sur la base de données, fournissez les informations suivantes :</block>
  <block id="a657ad1c8328b5552791626de3484dcb" category="list-text">*Nom de la base de données* : entrez le nom de la base de données.</block>
  <block id="16aa8185bcc829996f58f9ef641ffca9" category="list-text">*Classement* : sélectionnez un classement pour la base de données. Le classement par défaut SQL_Latin1_General_CP1_ci_AS » sur Microsoft SQL Server est sélectionné.</block>
  <block id="9252f84e8941f540136a48296314c46f" category="list-text">Sous Paramètres de fichier, fournissez les informations suivantes :</block>
  <block id="2a672acc350dafaf0c2bb3f9d2c25230" category="list-text">*Mode Paramètres de fichier* : sélectionnez *création rapide*.</block>
  <block id="c02dffc47685c6186911093f4648a672" category="list-text">*Noms de fichiers et chemin* :</block>
  <block id="43dd818c47ec340c5541768786b82a5b" category="list-text">*Nom du fichier de données* : entrez le nom du fichier de données.</block>
  <block id="8f881c0aef4cb8a658c1664ab32d2a44" category="list-text">*Nom du fichier journal* : entrez le nom du fichier journal.</block>
  <block id="efdcff467b96e67bc1503aded841f49d" category="list-text">*Taille des fichiers* : entrez la taille des données et du journal de la base de données.</block>
  <block id="5014a6954bce63317492b68348e51670" category="paragraph">Sinon, si vous voulez modifier l'un de ces paramètres par défaut maintenant, changez le *mode Paramètres du fichier* en *mode de création avancée*.</block>
  <block id="237089459c3619339c30fa9c5eb5a934" category="list-text">Sélectionnez *Créer une base de données utilisateur*.</block>
  <block id="a942ed39152c21f9cd671a056a9e59b6" category="list-text">*Classement* : sélectionnez le classement de la base de données. Le classement par défaut SQL_Latin1_General_CP1_ci_AS » sur Microsoft SQL Server est sélectionné.</block>
  <block id="a56a556ec4c3b242949e1997e5e88e6d" category="list-text">*Mode Paramètres de fichier* : sélectionnez *création avancée*.</block>
  <block id="d11e3169a86667b0ce0de9508d6546d2" category="list-text">*Fichier de données* : sélectionnez une lettre de lecteur et entrez le nom du fichier de données.</block>
  <block id="10ad652c7f447af44990df8e9828a0a2" category="paragraph">Si vous le souhaitez, cliquez sur la case *point de montage virtuel*.</block>
  <block id="7f5feea9a3187d324d3efdfbdae2477a" category="list-text">*Fichier journal* : sélectionnez une lettre de lecteur et entrez le nom du fichier journal.</block>
  <block id="1679e79d01cec56d49e52ccb811c967f" category="paragraph">Si vous avez créé l'hôte de base de données, vous pouvez vérifier la progression du travail dans l'onglet *surveillance du travail*.</block>
  <block id="944311d4a84e7d454ea59856dc26eae6" category="paragraph">Un clone sandbox est créé à partir de l'instantané le plus récent de la base de données source. Il peut être cloné dans le même serveur Microsoft SQL que la base de données source ou cloné dans un autre serveur Microsoft SQL Server tant qu'ils partagent le même système de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="e40afef0cb2c3b82a9c6800c8c2f0f8a" category="paragraph">Assurez-vous de remplir les conditions préalables suivantes avant de créer un clone sandbox.</block>
  <block id="643d722e4b683cc7d65a0dca14d8df6e" category="list-text">Vérifiez que le<block ref="7254170b56a28e207df989a3f40b911f" prefix=" " category="inline-code"></block> privilège utilisateur est activé sur l'hôte Microsoft SQL via AWS Systems Manager.</block>
  <block id="6d75a53f3497a91632eb53863b237177" category="list-text">Base de données source</block>
  <block id="099ef1d3b9d5d76aafe25fa74a879a54" category="list-text">Une base de données source est nécessaire pour le clone.</block>
  <block id="7a4ee61e686f7a2654e0de589bb56945" category="list-text">Dans l'onglet sandbox, sélectionnez *Créer un nouveau bac à sable*.</block>
  <block id="a52444590926ede8f4c66b5fa95a9dcc" category="list-text">Sur la page Créer un nouveau sandbox, sous Source de base de données, fournissez les éléments suivants :</block>
  <block id="d63aa00e9cb281e7cc97e4e0a6bd3e85" category="list-text">*Hôte de la base de données source* : sélectionnez l'hôte de la base de données source.</block>
  <block id="8aec4b247979ba796bbfe1b11f7b0b7e" category="list-text">*Instance de base de données source* : sélectionnez l'instance de base de données source.</block>
  <block id="e6c4f21a510bdf6e040779f7c7bb57b3" category="list-text">*Base de données source* : sélectionnez la base de données source à partir de laquelle cloner.</block>
  <block id="136a3c07dff694327852945e7661c252" category="list-text">Sous cible de la base de données, indiquez les informations suivantes :</block>
  <block id="b6b9aec3a98d2a803dfd7a3e7b836cb2" category="list-text">*Hôte de base de données cible* : sélectionnez un hôte de base de données cible pour le clone sandbox qui se trouve dans le même VPC et qui possède le même système de fichiers FSX pour ONTAP que l'hôte source.</block>
  <block id="04bd2b110b2a3aaa82dccc7fe837f151" category="list-text">*Instance de base de données cible* : sélectionnez l'instance de base de données cible pour le clone sandbox.</block>
  <block id="26e615a604b088a660581f026763c30b" category="list-text">*Base de données cible* : saisissez un nom pour le clone sandbox.</block>
  <block id="f3346b0efa80289c47d4e6113a73a3ab" category="list-text">*Définir la balise* : sélectionnez une balise pour définir le clone sandbox.</block>
  <block id="34775e5e4b0b832c45a2707ae9b18f95" category="paragraph">Pour vérifier la progression du travail, accédez à l'onglet *surveillance du travail*.</block>
  <block id="5697f3fa0c3bfd3435b1268d395d044b" category="doc">Fractionner un clone sandbox à partir de la base de données source</block>
  <block id="0f024621e0673f1f4e657983682d6e72" category="list-text">Sélectionnez *Supprimer*.</block>
  <block id="1aef21babcea64bea2aff92468198535" category="list-text">Dans la boîte de dialogue Supprimer, cliquez sur *Supprimer*.</block>
  <block id="107c83bbd5efd331077f3ba178a657b5" category="doc">Détecter une instance de Microsoft SQL Server</block>
  <block id="89d4e8decf00d1ba7948a89df7b705a6" category="paragraph">Cette tâche permet de détecter une instance _non détectée_.</block>
  <block id="36df1b975561708b246ef1801ea416e5" category="list-text">FSX pour ONTAP</block>
  <block id="4b222d59a012c5cc128037a5a473cde7" category="list-text">EBS (Elastic Block Store)</block>
  <block id="abef82f89770aefd53c1cafe296c05f7" category="list-text">FSX pour serveur de fichiers Windows</block>
  <block id="0c58524f460d0dca6bc74f75070e81b4" category="paragraph">Dans les bases de données, les instances découvertes sont classées comme suit :</block>
  <block id="8482966e54e535a17c37e8a9e60719d9" category="list-text">Échec de l'authentification Microsoft SQL Server.</block>
  <block id="d7d2bdfad20e8678423a16803cafd735" category="paragraph">Les conditions requises pour détecter une instance de serveur de base de données non détectée sont les suivantes :</block>
  <block id="38a12b37ae4221c5fda46c9430a61d47" category="inline-link-macro">Identifiants de compte AWS</block>
  <block id="dc009403919a36e84e394bfc7dac9390" category="list-text">Le type de stockage de l'instance doit être l'un des suivants :</block>
  <block id="3962b6fab28418ee6542523fce705073" category="list-text">Les instances EC2 doivent avoir un profil rôle/instance qui permet à la connexion SSM de fonctionner pour la détection.</block>
  <block id="5dff7dc03e6adf7d4ca469820cdba620" category="inline-link-macro">En savoir plus sur le dépannage SSM</block>
  <block id="a218784743407787312891b174efa23d" category="paragraph">Lorsqu'une instance Microsoft SQL est détectée, l'environnement existant n'est pas modifié. La détection se fait via AWS Systems Manager session Manager (SSM). Sans le profil d'instance IAM droit, la détection échouera. <block ref="6d65103434cb07e7afb870839cad8f12" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="95b565a5e9864d62ea1fb7e39b926b3b" category="list-text">Cliquez sur la flèche déroulante pour développer la ligne de l'hôte à détecter.</block>
  <block id="8dbec57fc4c47759d905a8c83da70c0f" category="paragraph">L'hôte se développe et les instances hôte s'affichent.</block>
  <block id="a01b2b217874340f2cbed78113cf3f07" category="list-text">Cliquez sur *détecter*.</block>
  <block id="52f93363b11de846f37617dc280f35b6" category="list-text">Dans la boîte de dialogue *Detect instance*, indiquez le nom d'utilisateur et le mot de passe Microsoft SQL Server ou le nom d'utilisateur et le mot de passe FSX for ONTAP.</block>
  <block id="aee0a08114ee057480ece887eabe9d05" category="paragraph">Les informations sur l'instance détectée s'affichent.</block>
  <block id="1fed0bc2c72e36c6e777e5a1e7def8f8" category="list-text">Sélectionnez *Oui, gérer l'instance via Workload Factory* ou *non*.</block>
  <block id="e13a15252a4dbf9779c44afe477e3343" category="list-text">Cliquez sur *Done*.</block>
  <block id="bfe3baeb9acd99f2f2bce618befc4139" category="paragraph">Avant de commencer, remplissez les conditions préalables suivantes :</block>
  <block id="ed8b2920ddc5b14cb6c0ba24c4b6c3af" category="inline-link-macro">accorder des autorisations _automatiser_</block>
  <block id="def9511b261c88922ac5674a45135773" category="inline-link-macro">Découvrez comment détecter des hôtes</block>
  <block id="201c4d58b6fa62f021a1865e894234ef" category="list-text">*Taux de modification mensuel* : saisissez le pourcentage de changements de données de clonage et d'instantanés en moyenne par mois.</block>
  <block id="6b08b43202e1e504a7c87375b1a13b76" category="list-text">Passez en revue les calculs et les recommandations fournis sur la page.</block>
  <block id="f31ed490fd3768dff2a1121a0a06095c" category="list-text">Méthodes de déploiement</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Obtenez de l'aide</block>
  <block id="6a7b2c9c4cec65ad972b108fa0a1192b" category="section-title">Bénéficiez du support de FSX pour ONTAP</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX pour ONTAP</block>
  <block id="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="paragraph"><block ref="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="35f9849ffdd809bda11d0fc56e1e3583" category="paragraph">Pour bénéficier du support technique spécifique à Workload Factory et à ses solutions et services de stockage, utilisez les options de support décrites ci-dessous.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utilisation d'options de support en libre-service</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Ces options sont disponibles gratuitement, 24 heures sur 24, 7 jours sur 7 :</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentation</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de connaissances</block>
  <block id="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="list-text"><block ref="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Communautés</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Créez un dossier de demande de support auprès du support NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Outre les options d'auto-support mentionnées ci-dessus, vous pouvez travailler avec un spécialiste du support NetApp pour résoudre tous les problèmes après avoir activé le service de support.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Avant de commencer</block>
  <block id="e2a733504c4088b809813bbb35a3ddfd" category="inline-link-macro">Découvrez comment vous inscrire à de l'aide</block>
  <block id="aadd86a3fadf19221852692c6e4adc2f" category="paragraph">La sélection de cette option ouvre un nouvel onglet de navigateur sur la console BlueXP et charge le tableau de bord de support.</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Sur la page *Ressources*, choisissez l'une des options disponibles sous support technique :</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Sélectionnez *appelez-nous* si vous souhaitez parler avec quelqu'un au téléphone. Vous serez dirigé vers une page netapp.com qui répertorie les numéros de téléphone que vous pouvez appeler.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Sélectionnez *Créer un cas* pour ouvrir un ticket avec un spécialiste du support NetApp :</block>
  <block id="d7d0da18fbb8f8f85c1364883fbdf4c7" category="list-text">*Service* : sélectionnez *Workload Factory*.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorité du cas* : choisissez la priorité du cas, qui peut être faible, Moyen, élevé ou critique.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Pour en savoir plus sur ces priorités, passez votre souris sur l'icône d'information située à côté du nom du champ.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Description du problème* : fournir une description détaillée de votre problème, y compris les messages d'erreur ou les étapes de dépannage applicables que vous avez effectués.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Adresses e-mail supplémentaires*: Entrez des adresses e-mail supplémentaires si vous souhaitez informer quelqu'un d'autre de ce problème.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Pièce jointe (facultatif)* : téléchargez jusqu'à cinq pièces jointes, une à la fois.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Les pièces jointes sont limitées à 25 Mo par fichier. Les extensions de fichier suivantes sont prises en charge : txt, log, PDF, jpg/JPEG, rtf, doc/docx, xls/xlsx et csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Capture d'écran du formulaire Créer un dossier qui vous permet de créer un dossier auprès du support NetApp.</block>
  <block id="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="paragraph"><block ref="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Une fois que vous avez terminé</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Une fenêtre contextuelle contenant votre numéro de dossier de support s'affiche. Un spécialiste du support NetApp va étudier votre dossier et vous recontacterons très rapidement.</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Pour un historique de vos dossiers de support, vous pouvez sélectionner *Paramètres &gt; Chronologie* et rechercher les actions nommées "Créer un dossier de support". Un bouton situé à l'extrême droite vous permet de développer l'action pour afficher les détails.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Il est possible que vous rencontriez le message d'erreur suivant lors de la création d'un dossier :</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">« Vous n'êtes pas autorisé à créer un dossier pour le service sélectionné »</block>
  <block id="c7b7a5ae9f37fd7d24e4d641b9186fe9" category="paragraph">Cette erreur peut signifier que le compte NSS et la société d'enregistrement auquel il est associé n'est pas la même société d'enregistrement pour le numéro de série du compte BlueXP (par exemple 960xxxx) ou le numéro de série de l'environnement de travail. Vous pouvez demander de l'aide en utilisant l'une des options suivantes :</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilisez le chat du produit</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Pour soumettre un dossier non technique, rendez-vous sur<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestion de vos dossiers de demande de support (aperçu)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">Vous pouvez afficher et gérer les dossiers de support actifs et résolus directement à partir de BlueXP. Vous pouvez gérer les dossiers associés à votre compte NSS et à votre entreprise.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestion des dossiers est disponible en tant qu'aperçu. Nous prévoyons d'affiner cette expérience et d'ajouter des améliorations dans les prochaines versions. Envoyez-nous vos commentaires à l'aide de l'outil de chat In-Product.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Notez ce qui suit :</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">Le tableau de bord de gestion des dossiers en haut de la page propose deux vues :</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vue de gauche affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois par le compte NSS utilisateur que vous avez fourni.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vue de droite affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois au niveau de votre entreprise en fonction de votre compte NSS utilisateur.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Les résultats du tableau reflètent les cas liés à la vue que vous avez sélectionnée.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Vous pouvez ajouter ou supprimer des colonnes d'intérêt et filtrer le contenu des colonnes telles que priorité et Statut. D'autres colonnes offrent uniquement des fonctions de tri.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Pour plus d'informations, consultez les étapes ci-dessous.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">Au niveau de chaque dossier, nous offrons la possibilité de mettre à jour les notes de dossier ou de fermer un dossier qui n'est pas déjà à l'état fermé ou en attente fermée.</block>
  <block id="0a4050ac39772e9281a9aba225254bf8" category="list-text">Sélectionnez *case Management* et si vous y êtes invité, ajoutez votre compte NSS à BlueXP.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La page *gestion des cas* affiche les cas ouverts associés au compte NSS associé à votre compte utilisateur BlueXP. Il s'agit du même compte NSS qui apparaît en haut de la page *gestion NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Modifiez éventuellement les informations qui s'affichent dans le tableau :</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">Sous *cas de l'organisation*, sélectionnez *Afficher* pour afficher tous les cas associés à votre société.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifiez la plage de dates en choisissant une plage de dates exacte ou en choisissant une autre période.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option au-dessus du tableau de la page gestion des cas qui vous permet de choisir une plage de dates exacte ou les 7 derniers jours, 30 derniers jours ou 3 derniers mois.</block>
  <block id="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="paragraph"><block ref="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrez le contenu des colonnes.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option de filtre dans la colonne État qui vous permet de filtrer les dossiers correspondant à un état spécifique, comme actif ou fermé.</block>
  <block id="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="paragraph"><block ref="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">Icône plus qui apparaît dans le tableau</block>
  <block id="002f1c0a8cf4a68b888010ddef3a7f7e" category="list-text">Modifiez les colonnes qui apparaissent dans le tableau en sélectionnant, puis en <block ref="e55ec8dc42ae68d9326c51261c8a5f4f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> choisissant les colonnes que vous souhaitez afficher.</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant les colonnes que vous pouvez afficher dans le tableau.</block>
  <block id="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="paragraph"><block ref="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Icône avec trois points qui apparaît dans la dernière colonne du tableau</block>
  <block id="000a1376035909240f559b8ab724030c" category="list-text">Gérer un dossier existant en sélectionnant et en <block ref="54181d1b918b28e5f92545f8b3b4a30c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> sélectionnant l'une des options disponibles :</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Voir cas*: Afficher tous les détails sur un cas spécifique.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Mettre à jour les notes de cas* : fournir des détails supplémentaires sur votre problème ou sélectionner *Télécharger les fichiers* pour joindre jusqu'à cinq fichiers.</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Fermer le cas* : fournissez des détails sur la raison pour laquelle vous fermez le cas et sélectionnez *Fermer le cas*.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Capture d'écran qui montre les actions que vous pouvez effectuer après avoir sélectionné le menu dans la dernière colonne du tableau.</block>
  <block id="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="paragraph"><block ref="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1eba71d64e6c5e410e558530711e835b" category="summary">Les limitations connues identifient les plateformes, les périphériques ou les fonctions qui ne sont pas pris en charge par cette version du produit, ou qui ne fonctionnent pas correctement avec elle. Examinez attentivement ces limites.</block>
  <block id="482723983a4f2af954e36ff41e567451" category="doc">Limites connues</block>
  <block id="ef338156e543ebe7d256b6d8f22f9e85" category="section-title">Prise en charge de la version d'image ami</block>
  <block id="b45d2f01140a8438773e64e031e1034d" category="paragraph">Nous n'affichons que quatre versions ou révisions récentes d'images ami pour chaque version SQL. Nous n'autorisons pas l'installation à partir d'une image ami antérieure aux quatre dernières versions.</block>
  <block id="17817d9ebecefa73cfa5f281bd12bda0" category="section-title">Ami personnalisé</block>
  <block id="3e8378d52f1b29a77eda46e2080cc12a" category="paragraph">Le déploiement avec un ami personnalisé suppose que le support d'installation est présent dans l'image. Ceci est nécessaire pour la configuration FCI pour les raisons suivantes :</block>
  <block id="42eed7fbc29558ead5943c21ff6ccd23" category="list-text">Pour désinstaller et reconfigurer pour former le cluster FCI</block>
  <block id="38d570bac53577943aa45cc2faecb81c" category="list-text">Lors de la sélection d'un classement autre que celui défini dans l'image pour un déploiement autonome</block>
  <block id="8eaca2a1775da148197249302df3a48e" category="section-title">Effectuez une restauration et réessayez en cas d'échec des déploiements</block>
  <block id="a8db05f211fc300c9067ae545363770c" category="section-title">Restauration des ressources Active Directory et DNS</block>
  <block id="9cb9f514238b54d29a883c0023dea05f" category="paragraph">Les ressources DNS suivantes ne sont pas supprimées d'Active Directory et DNS lorsque vous effectuez une restauration d'un test ou que vous avez échoué au déploiement depuis la console CloudFormation dans AWS :</block>
  <block id="97d161e9138710f13b20232b3994b61b" category="list-text">Chaque nœud du déploiement SQL à son adresse IP de gestion</block>
  <block id="88ed858c862be91e7fb8e6110db8a7db" category="list-text">Nom du cluster Windows vers les adresses IP secondaires réservées des instances EC2 en cas de FCI</block>
  <block id="c02230cc7ae4768be220cae485a92f5a" category="list-text">Nom de FCI SQL vers les deux adresses IP réservées des deux instances EC2 de FCI</block>
  <block id="fa0e735ec30b8d46ef287abb49f81115" category="paragraph">Vous devrez les nettoyer manuellement ou attendre que le domaine purge les entrées obsolètes.</block>
  <block id="050f76e7ea0d72ee5f314133fc2f2ea0" category="section-title">Prise en charge de la configuration des groupes de disponibilité permanente</block>
  <block id="67452f95912effa4aa65611cfdc03c1e" category="section-title">Groupes de sécurité Active Directory gérés par l'utilisateur</block>
  <block id="eaa7c0518c6da1cd852899e0ac6e2378" category="section-title">Clés de chiffrement personnalisées</block>
  <block id="7a54f916884cb200639bac0c32ef1bec" category="paragraph">Les clés de chiffrement personnalisées pour FSX pour ONTAP ne sont pas répertoriées en fonction de l'applicabilité du service. Vous devez choisir la clé appropriée. Les clés gérées AWS sont filtrées en fonction de leur applicabilité au service.</block>
  <block id="8705a3301d5f73e6ea84b65029e83433" category="section-title">Modèle CloudFormation</block>
  <block id="744086615b7afe69eb64b5ed9b1b2fc2" category="paragraph">Un modèle CloudFormation téléchargé ou copié généré par Codebox (fichier YAML) a une période de conservation limitée de sept jours.</block>
  <block id="0d966ee7b6d851b13a0a1f2ed24a24f2" category="section-title">Prise en charge de sandbox</block>
  <block id="16af4c40ef745904a4b9f7f47ce1554d" category="section-title">Détection et gestion de Microsoft SQL Server</block>
  <block id="cf48d7891f28d92c4308fb5debb574b0" category="section-title">Découvrez les économies</block>
  <block id="dc1fe4aeb4ef49ddd2886b9ad39d5fa0" category="list-text">Dans l'onglet Inventaire, le coût estimé affiché pour chaque instance de Microsoft SQL est calculé au niveau du système de fichiers FSX pour ONTAP et non pour les volumes hébergeant l'instance SQL.</block>
  <block id="c2ffe02d76c4f089648f1647b43e4ee5" category="section-title">Et des meilleures pratiques</block>
  <block id="8c13e82e1f3b94b558fc62725c62e275" category="list-text">Connaissance intégrée du cloud AWS, des serveurs Microsoft Windows et SQL et de NetApp ONTAP pour les déploiements de serveurs SQL sur les instances EC2.</block>
  <block id="3c346a6e5b8bfffe9f594d4b570f64b2" category="list-text">Un déploiement optimisé pour un coût total de possession optimal.</block>
  <block id="95b422671139518fef625dc57caa75d6" category="list-text">Automatisation des déploiements de bout en bout, conformément aux bonnes pratiques AWS, Microsoft et ONTAP.</block>
  <block id="a5bf0aed4e29e1013fda731bbe113130" category="list-text">Le mode de déploiement « création rapide » permet d'éviter les pièges potentiels avec les configurations manuelles.</block>
  <block id="b6cb73add7d1e5bdd9c209cdffe99073" category="list-text">*Génération de code snippet* : des snippets IAC (Infrastructure-as-Code) sont générés lors de la création de ressources, permettant une intégration transparente avec les workflows d'orchestration existants.</block>
  <block id="d8135e6fae6748dcba5e9d108c9af427" category="list-text">*Afficheur de code et catalogue d'automatisation*: La Codebox fournit un afficheur de code pour une analyse rapide de l'automatisation et un catalogue d'automatisation pour une réutilisation rapide future.</block>
  <block id="bd3efbff9056d0d06b47ed96623fda0d" category="list-text">*Déploiements simples et rapides* : simplifiez et rationalisez votre expérience de provisionnement en sélectionnant les réponses aux questions de spécifications et en éliminant le temps généralement requis pour étudier la façon de provisionner et de configurer votre serveur Microsoft SQL Server sur AWS.</block>
  <block id="7cefdd05c6620bfdf3062de5a70831ff" category="list-text">*Fonctionnalités intégrées* : utilisez les meilleures pratiques NetApp, Microsoft et Amazon et les sélections de ressources AWS intégrées à la configuration du déploiement.</block>
  <block id="6a38d48a56c8cf63764ec7a649aee027" category="list-text">*Découverte et provisionnement des ressources AWS* : détectez automatiquement les serveurs Microsoft SQL sur FSX pour ONTAP, FSX pour serveurs de fichiers Windows et Elastic Block Store déployés à partir de votre compte AWS. L'inventaire des bases de données sert de point de départ à l'exploration des possibilités d'économies pour les serveurs d'autres systèmes de stockage AWS ou d'un outil de gestion pour les serveurs et instances FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="7d90beb1bb8e5bcdda770d6f48cd32a0" category="list-text">*Création de sandbox* : créez un environnement de base de données isolé à la demande qui peut être utilisé pour les tests, l'intégration, les diagnostics et la formation, sans affecter les données de production.</block>
  <block id="33b7686f3230da73b8d9f40afd7a5f0b" category="list-text">*Création de base de données* : créez une base de données utilisateur pour vos serveurs Microsoft SQL existants avec les modes _Quick_ ou _Advanced_ create pour configurer votre classement de base de données, les noms de fichiers et les tailles. La configuration du stockage est incluse.</block>
  <block id="e8c2713d52e7c0b242eb104ecd1ab10d" category="list-text">*Surveillance des travaux* : surveillez et suivez la progression de l'exécution des travaux de la base de données et diagnostiquez et résolvez les problèmes en cas d'échec.</block>
  <block id="8badaf3a6e7dceba915a34b1cb4f0380" category="section-title">Avantages d'Amazon FSX pour ONTAP pour les bases de données autogérées</block>
  <block id="3f6d25a55efe97b6946734de9f11179a" category="list-text">*Durabilité, disponibilité et fiabilité* : FSX for ONTAP offre de nombreuses fonctionnalités qui améliorent la durabilité et la disponibilité des bases de données autogérées hébergées sur FSX for ONTAP, telles que la haute disponibilité prenant en charge les déploiements dans des zones de disponibilité unique et multiple, les snapshots intégrant la cohérence applicative, la reprise après incident améliorée grâce à la réplication et une sauvegarde efficace.</block>
  <block id="8a1827433b93fc37d164f704e5105ae4" category="list-text">*Performances et évolutivité* : FSX pour ONTAP offre l'optimisation des performances avec un débit élevé, une faible latence, des connexions réseau haut débit et l'évolutivité avec plusieurs systèmes de fichiers pour faire évoluer les performances d'agrégats requises pour une charge de travail.</block>
  <block id="831029cddd4860adff9325d95aeb21bf" category="list-text">*Gestion et efficacité des données* : FSX pour ONTAP offre de nombreuses fonctionnalités qui améliorent la gestion et l'efficacité des données, telles que les clones fins compacts, le provisionnement fin, la compression et la déduplication, et le Tiering des données rarement utilisées dans le pool de capacité.</block>
  <block id="ac4cc23ff41c1cade709408d699aa76e" category="section-title">Détails du déploiement</block>
  <block id="1f0b82560627b660c6c6958a1df834b8" category="section-title">Configurations compatibles</block>
  <block id="b014dec561cac856e6794b24ddf4e0ae" category="cell">Version de SQL Server</block>
  <block id="ed590cb2453f0683b64cb528f78610a2" category="cell">Windows Server 2016</block>
  <block id="31f8757839909e87266f2b53482c86ef" category="cell">Windows Server 2019</block>
  <block id="de547bcab0e20f54ec4d5e95ba44b0b1" category="cell">Windows Server 2022</block>
  <block id="6398e4fc7f27908af1536ab8fc6a8a8c" category="paragraph">SQL Server 2016</block>
  <block id="93cba07454f06a4a960172bbd6e2a435" category="paragraph">Oui</block>
  <block id="bafd7322c6e97d25b6299b5d6fe8920b" category="paragraph">Non</block>
  <block id="e40ceeaead715c564e85bdc9b183e491" category="paragraph">SQL Server 2019</block>
  <block id="4299db16db1e4a3a88d3942050ce43f2" category="paragraph">SQL Server 2022</block>
  <block id="1db243dea70edead0d0207ad0a6fcf03" category="section-title">Architectures de déploiement</block>
  <block id="116c94009b6bbaaad10e64be0dc2ae6e" category="paragraph">Les architectures de déploiement à zone de disponibilité unique et zones de disponibilité multiples sont prises en charge pour les bases de données.</block>
  <block id="213cb4fa8613615178e793d9dcd42165" category="paragraph-title">Zone de disponibilité unique</block>
  <block id="eceb487f9210f0e2c685f44aa826a428" category="paragraph">Le diagramme suivant présente une architecture autonome avec une seule zone de disponibilité dans une seule région.</block>
  <block id="bc2a46f921494df9fc5f911909c03874" category="paragraph-title">Plusieurs zones de disponibilité</block>
  <block id="45ff909c10981ab6ad483d76f5f0eb91" category="paragraph">Le diagramme ci-dessous présente une architecture haute disponibilité (HA) à deux nœuds avec un cluster d'instance de cluster de basculement (FCI) dans une seule région.</block>
  <block id="49d814834d377dce6b3bd66dc0f18083" category="section-title">Services AWS intégrés</block>
  <block id="da0a192f6b5c69db0c8e520f16669cc8" category="paragraph">Les bases de données incluent les services AWS intégrés suivants :</block>
  <block id="58e3bfbabf904de43a6a22aca509b0d8" category="list-text">CloudFormation</block>
  <block id="7ba6eb634dd2e14688216874c0948a82" category="list-text">Simple notification Service</block>
  <block id="311bdda432aba736b8dcb987523c0c92" category="list-text">CloudWatch</block>
  <block id="8e75b153e61c22a8ea4e14aadc7cb4ee" category="list-text">System Manager</block>
  <block id="6557196a178a8218ef6c930021f81c27" category="list-text">Responsable secrets</block>
  <block id="8c4b25218155a1fdb972f4169855d04f" category="section-title">Régions prises en charge</block>
  <block id="d5b1044cbc510048a5dac270bde89ed5" category="inline-link">Affichez les régions Amazon prises en charge.</block>
  <block id="ad308330f566581c7c1ac5769e060883" category="paragraph">Les bases de données sont prises en charge dans toutes les régions commerciales où FSX pour ONTAP est pris en charge.<block ref="54b85ac4e794c565ea8c7aad421e6e67" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="186585d175a4fff1722ac82a5520c584" category="paragraph">Les régions AWS suivantes ne sont pas prises en charge :</block>
  <block id="cc6dcf46ebcb08f1caa420526cc0ab18" category="list-text">Régions de Chine</block>
  <block id="1411debdb32e6b128ca27ec92a708cbd" category="list-text">GovCloud (USA)</block>
  <block id="ecd96786b112acf6970d6aaf3be575ca" category="list-text">Le cloud secret</block>
  <block id="151ef168e17772f7a361db78a0c86552" category="list-text">Meilleur cloud secret</block>
  <block id="20c404f3ca0633629eee9b1b4ccd6737" category="section-title">Obtenir de l'aide</block>
  <block id="da444b283df699667b2316206972bdfe" category="paragraph">Amazon FSX pour NetApp ONTAP est une solution propriétaire AWS. Pour toute question ou tout problème de support technique associé à votre système de fichiers FSX for ONTAP, à votre infrastructure ou à toute solution utilisant ce service, utilisez le centre de support de votre console de gestion AWS pour ouvrir un dossier de support avec AWS. Sélectionnez le service “FSX pour ONTAP” et la catégorie appropriée. Fournissez les informations restantes nécessaires pour créer un dossier de demande de support AWS.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de copyright, aux marques, aux brevets, etc.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Droits d'auteur</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques déposées</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, le logo NETAPP et les marques mentionnées sur la page des marques commerciales NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Vous trouverez une liste actuelle des brevets appartenant à NetApp à l'adresse suivante :</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Source ouverte</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers de notification fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences de tiers utilisés dans le logiciel NetApp.</block>
  <block id="6130b5542240619621b88baf10547d84" category="paragraph">Les bases de données peuvent uniquement gérer les instances de Microsoft SQL Server avec le stockage du système de fichiers FSX for ONTAP.</block>
  <block id="b43307219a7b65a8301c057d6f6b5478" category="section-title">Gestion des instances Microsoft SQL Server</block>
  <block id="7c6c9edd9611134efa9dc1ed2f630486" category="paragraph">La gestion des instances de Microsoft SQL Server comprend les tâches suivantes :</block>
  <block id="4c2074388cf4ff8bed676ca933f2b317" category="list-text">Gérer une instance hôte</block>
  <block id="994fd8f490177306769be0a7cbfcc3e6" category="list-text">Afficher une instance gérée</block>
  <block id="948d113c0ab3cb85650dda6912a734c5" category="list-text">Afficher les bases de données</block>
  <block id="516bc1905150a9c47ed4ba785d304c08" category="list-text">Annuler la gestion d'une instance hôte</block>
  <block id="327ffbd91edd4e33d5518e4e2ffe32a7" category="inline-link-macro">détecter une ou plusieurs instances hôtes</block>
  <block id="f55f72ac990fbff5b0fa9fa6ef2a43f8" category="paragraph">Pour effectuer l'une de ces tâches, vous devez <block ref="7590173c3966c31656f7462bb5d71596" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="9ee949a52ce818bc3dc8adf7994630ff" category="paragraph">Gérer les instances Microsoft SQL Server détectées ou non gérées pour un hôte.</block>
  <block id="cd78ff90ddf6720085af92558142d117" category="list-text">Vous devez avoir une instance détectée dans l'hôte qui est disponible pour la gestion.</block>
  <block id="ec23fcbca926c2c56578aa4b009e5426" category="inline-link-macro">Documentation Microsoft PowerShell pour Windows</block>
  <block id="0a2076265c3748f47dd0af532c7aface" category="list-text">PowerShell7 est nécessaire pour gérer l'instance de base de données. Installez PowerShell7 manuellement en vous reportant <block ref="83fcecee5da20c347486b34eede460ed" category="inline-link-macro-rx"></block>à la .</block>
  <block id="14018e7d1ee628c58a60c375fd95df80" category="list-text">Toutes les opérations de gestion sont exécutées par l'agent AWS System Manager avec les<block ref="7254170b56a28e207df989a3f40b911f" prefix=" " category="inline-code"></block> privilèges utilisateur. Fournissez les autorisations suivantes à l'<block ref="7254170b56a28e207df989a3f40b911f" prefix=" " category="inline-code"></block> utilisateur sur le serveur de base de données :</block>
  <block id="c502f2bcb11d9b0ae9cc04006ed9085c" category="list-text"><block ref="f3df1667f9c6ceb0ff9503ed0049f55c" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="901633010bf118aaf6f388141cdd64f9" category="list-text"><block ref="e3181656ffc465b7de7742ba402b2527" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="0806315ac4bdc0f00042fe455dd8dfeb" category="list-text"><block ref="f787572bd533c2e129b8fe16237eb4bf" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="5051d68578089ab9d5878b78fa2dffe3" category="list-text"><block ref="651c416ccdee61d9b2abf2d88f4a4e97" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="afd582c0b2df85a795497b5f15267fc2" category="list-text"><block ref="ef6ac19c607206bb40d2ebb779ec2c8c" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="69ef3028600d545d3574c333e7ca55b2" category="list-text"><block ref="056ceeb0ee0b0e9d88285e8e483f5943" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="aac2a7646728f5a7e043cf96134ccdb3" category="list-text">Cliquez sur *gérer* dans la ligne de l'hôte à gérer.</block>
  <block id="2fb4e3404c1ed4190dc6ef818393c670" category="list-text">Sélectionnez une ou plusieurs instances hôtes à gérer.</block>
  <block id="5a71da60e1bd3ad61adeed4b3b25dfd4" category="list-text">Cliquez sur *gérer*.</block>
  <block id="c08e85e895d76938ea6dece5bb44d66e" category="paragraph">Vous pouvez afficher une instance gérée en suivant ces étapes.</block>
  <block id="8719fc3365176d7b81bdcbf4c1ff4a2f" category="list-text">Cliquez sur la flèche déroulante pour développer la ligne de l'hôte et afficher ses instances gérées.</block>
  <block id="7a85061671bf8d085efe2cb8dfd1c79e" category="paragraph">L'hôte se développe et les instances hôtes s'affichent.</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Résultat</block>
  <block id="124a4b88b8d9e1fc268a022789dfa437" category="paragraph">La vue d'ensemble de l'instance s'affiche dans l'onglet Inventaire.</block>
  <block id="12d2adb5a33b1aa2d5dffa5f023e36e4" category="paragraph">Vous pouvez afficher les bases de données gérées par l'instance gérée en suivant ces étapes.</block>
  <block id="ca6b20c311193d70fa95150e9aadfeff" category="list-text">Cliquez sur la flèche déroulante pour développer la ligne de l'hôte et afficher ses bases de données.</block>
  <block id="bab47e98a40b74089a0df1373390d048" category="list-text">Sélectionnez *Afficher les bases de données*.</block>
  <block id="c86b7424c07159a13fb442303997ee5e" category="paragraph">La liste des bases de données de l'instance s'affiche dans l'onglet Inventaire.</block>
  <block id="1654b38c29f5708868d01a77911262a6" category="paragraph">Annulez la gestion d'une instance hôte en suivant ces étapes.</block>
  <block id="65cc39a76868117dd307472ad16886fe" category="list-text">Cliquez sur la flèche déroulante pour développer la ligne de l'instance hôte à gérer.</block>
  <block id="15dbb4d45ce02c5b74e74fc25c85c667" category="list-text">Sélectionnez *Unmanage*.</block>
  <block id="96a30701e83b6fe09ce36fcd863cb65b" category="paragraph">L'instance hôte n'est plus gérée.</block>
  <block id="252215232d636a7c096b2327e9a20b42" category="doc">Surveiller les bases de données</block>
  <block id="67b0a66954400448325457f930e0f82b" category="paragraph">La surveillance des tâches prend en charge jusqu'à trois niveaux de surveillance selon le travail. Par exemple, pour la création de nouvelles bases de données et de clones sandbox, la surveillance des tâches suit les travaux et sous-travaux parents.</block>
  <block id="b830a8f027299af6d1d8ffbb130bcc58" category="list-text">Niveaux de surveillance des tâches</block>
  <block id="f52bf93027629736a089ef7f590091e0" category="list-text">Niveau 1 (travail parent) : assure le suivi du travail de déploiement de l'hôte.</block>
  <block id="0954e42bf0119b1189263290f1e567d2" category="list-text">Niveau 2 (sous-travail) : assure le suivi des sous-travaux liés au travail parent de déploiement hôte.</block>
  <block id="df942ff3756f5cbd24f42b521acc64f8" category="list-text">Niveau 3 (tâche) : liste la séquence des actions entreprises sur chaque ressource.</block>
  <block id="79ea79a1991592553b64d7ab6d30bdc0" category="list-text">État des tâches</block>
  <block id="5c7a83ffcacee6b5f8b97e61c20dc908" category="list-text">Conservation des événements de travail</block>
  <block id="a4c455fbdb91b6c5a283d4a40626cd5b" category="list-text">Les événements de surveillance des travaux sont conservés dans l'interface utilisateur pendant 30 jours.</block>
  <block id="4639d0e2e2909a747265c2f704128bca" category="section-title">Surveiller les tâches</block>
  <block id="96ea9efb359a91a00480c8f67e682c8f" category="list-text">Dans bases de données, sélectionnez l'onglet *surveillance des travaux*.</block>
  <block id="59d6e1b8f6bd894db211d6ad27845f97" category="list-text">Dans l'onglet surveillance des travaux, utilisez les filtres ou la recherche pour affiner les résultats des travaux. Vous pouvez également télécharger un rapport de travaux.</block>
  <block id="22358702cb945913fe9b03fc1642777a" category="summary">Les bases de données ont trois modes différents qui ont des exigences différentes.</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Une seule</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Deux</block>
  <block id="27c19be9febabd1e2fb82d7a39784f2d" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Ajoutez des informations d'identification et des autorisations</block>
  <block id="ef10fd0583cb29fae9962398dccb7949" category="inline-link-macro">modes opérationnels _basic_, _read_ et _automate_</block>
  <block id="bdb2387bd633174e2bf3ed30c7e23fcd" category="paragraph">Choisissez entre <block ref="c3b5a6253a0d0b0237f0d9c1e9a7dfa2" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="f13bb46705b371ce5ebc0ccc10f09bb0" category="inline-link-macro">Apprenez à déployer un serveur de base de données</block>
  <block id="ce8e7e98b5597e78e8fd7d6bc94729cb" category="inline-link-macro">ajoutez manuellement des informations d'identification à un compte</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Trois</block>
  <block id="6f6390592b833a81a0bda8c296a3c5b6" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Déployer un serveur de base de données</block>
  <block id="078f40fa23e0672777adc7c05d4773dd" category="inline-link-macro">déploiement</block>
  <block id="84c21b8cc296c1da3bb78060284eaac1" category="inline-link-macro">détecter un serveur de base de données</block>
  <block id="fb4bdf4175298f0102e06e87845aa4d6" category="paragraph">Enfin, si vous choisissez de fonctionner en _automate_ mode, vous devez <block ref="59bd3d71ec0b7c2f2cdc48f826101be3" category="inline-link-macro-rx"></block> ou <block ref="ce52b47cf84b17846dfd2d3004a17efa" category="inline-link-macro-rx"></block> pour gérer vos ressources hôtes et avant d'ajouter des bases de données utilisateur.</block>
  <block id="76e0353f7732c65129a16b1dee5f98f2" category="inline-link-macro">créer une base de données utilisateur</block>
  <block id="9099614931eafcd02d62211a634872c7" category="inline-link-macro">cloner votre hôte pour créer un sandbox</block>
  <block id="64cae7d199a0b43d21cb5921156fe660" category="paragraph">Lorsque vous avez des hôtes gérés FSX pour ONTAP dans votre inventaire de bases de données, vous pouvez <block ref="3d11347aa47327ab2988d0d3d3d6bd99" category="inline-link-macro-rx"></block> ou <block ref="e4dc5f068f234adb2616993ddf9e76bc" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="24ba9febbdf4f0bdec223ad9cf7f746f" category="paragraph">L'actualisation d'un clone met à jour le clone soit vers la base de données source au moment actuel, soit vers un instantané de la base de données source pris à un moment antérieur. Toutes les modifications apportées au clone sandbox seront supprimées.</block>
  <block id="397fb4bed63b1f030827aee0d3d2a9f3" category="paragraph">Une actualisation n'est possible que lorsque la base de données source est active.</block>
  <block id="745d72e1ba4e4047caaf9e8b73eca0e0" category="paragraph">Pour actualiser un clone de base de données à partir d'un instantané, la base de données source doit disposer d'au moins un instantané pour l'opération.</block>
  <block id="112777b2a7f0a6d4155f3e87ae0eb154" category="list-text">Sélectionnez *Rafraîchir*.</block>
  <block id="8d614611d1796186ed0a5e31381198f3" category="list-text">Dans la boîte de dialogue Actualiser, sélectionnez l'une des options suivantes :</block>
  <block id="566e9d53702323dfc23f81cbdc95c142" category="list-text">*Actualiser à l'heure actuelle*</block>
  <block id="d8d2ddd0343da02a81aaa9fd2bb270e7" category="list-text">*Actualiser jusqu'à un point dans le temps*</block>
  <block id="a9b30d5aec7c9f917986ea976c3be0c1" category="paragraph">Pour cette option, sélectionnez l'instantané de la base de données dans le menu déroulant pour l'actualiser.</block>
  <block id="d687cb57e7c0a2bc72631659265b9d28" category="list-text">Cliquez sur *Actualiser*.</block>
  <block id="36bfe5aa9dbfbad068e6721ddea626bb" category="paragraph">Lorsque vous clonez une base de données, le clone à la création est un clone _baseline_. Les données de la base de données clonée sont les mêmes que celles de la base de données source au moment de la création. Au fur et à mesure que les données d'un clone de base de données sandbox changent au fil du temps, vous pouvez rétablir les données à la base lors de la création du clone. Cette opération s'appelle la redéfinition de la base d'un clone. La redéfinition de la base d'un clone plutôt que de créer un nouveau clone permet de gagner de l'espace. Toutefois, toute modification apportée au clone sandbox sera supprimée.</block>
  <block id="0975db7a2f5f2be54dab36d8b76af890" category="list-text">Sélectionnez *Re-Baseline*.</block>
  <block id="ee39d3157a6b84476b1e530c43e7e0af" category="list-text">Dans la boîte de dialogue Re-Baseline, cliquez sur *Re-Baseline*.</block>
  <block id="bad5772919d73bf3b17433524b58ead6" category="inline-link-macro">augmenter la capacité du système de fichiers</block>
  <block id="eed30e1e95c32e95da513640e3e7e215" category="paragraph">Évaluez la capacité de stockage nécessaire pour la nouvelle base de données. Si nécessaire, <block ref="ecf193ca0846a4137269dac878e92281" category="inline-link-macro-rx"></block> pour le système de fichiers FSX pour ONTAP avant de commencer.</block>
  <block id="54e2c4dd2b9e992b761540f131754e81" category="list-text">Sélectionnez *Fractionner*.</block>
  <block id="05b751f4cbd4ae2611783e6ab193a961" category="list-text">Dans la boîte de dialogue Fractionner, cliquez sur *Fractionner*.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">S'inscrire pour obtenir de l'aide</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Présentation de l'inscription au support</block>
  <block id="d7e4bb081bf4ec4814d83edcfbdb8b96" category="paragraph">L'enregistrement de votre abonnement au support ID de compte (votre numéro de série 960xxxxxxxxx à 20 chiffres, disponible sur la page des ressources de support de BlueXP) sert d'ID d'abonnement au support. Chaque abonnement au support BlueXP au niveau du compte doit être enregistré.</block>
  <block id="f9e05c2b383e3f11e3b4bebbe8952225" category="paragraph">L'enregistrement permet de proposer des fonctionnalités telles que l'ouverture de tickets de support et la génération automatique de tickets de support. L'inscription est terminée en ajoutant des comptes du site de support NetApp (NSS) à BlueXP, comme décrit ci-dessous.</block>
  <block id="856edc4caec68fece6859c4be9360f3c" category="section-title">Enregistrez votre compte pour bénéficier du support NetApp</block>
  <block id="2d6573b6ae4c51dc24e58109473f2490" category="paragraph">Pour vous inscrire au support et activer le support, un utilisateur de votre compte doit associer un compte sur le site de support NetApp à sa connexion BlueXP. Le fait de vous inscrire au support NetApp dépend de la présence ou non d'un compte sur le site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Client existant avec un compte NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Si vous êtes client NetApp avec un compte NSS, il vous suffit de vous inscrire pour obtenir du support dans BlueXP.</block>
  <block id="0307a12e5749f8dd930472ee78f69d2c" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console BlueXP, sélectionnez l'icône Paramètres, puis sélectionnez *informations d'identification*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Sélectionnez *informations d'identification utilisateur*.</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter des informations d'identification NSS* et suivez l'invite authentification du site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Pour confirmer que le processus d'enregistrement a réussi, sélectionnez l'icône aide et sélectionnez *support*.</block>
  <block id="8add4eb0d3f6ce61d374f3df3ee4eadf" category="paragraph">La page *Ressources* doit indiquer que votre compte est enregistré pour le support.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant un numéro de série de compte, une case à cocher verte et le texte enregistré pour le support.</block>
  <block id="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="paragraph"><block ref="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d9a01bdcfab6f0a10fc126999b4d5988" category="paragraph">Notez que les autres utilisateurs BlueXP ne verront pas ce même statut d'enregistrement de support s'ils n'ont pas associé de compte sur le site de support NetApp à leur identifiant BlueXP. Toutefois, cela ne signifie pas que votre compte BlueXP n'est pas enregistré pour le support. Tant qu'un utilisateur du compte a suivi ces étapes, votre compte a été enregistré.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Client existant mais aucun compte NSS</block>
  <block id="bdd862f49d428a850400bcf2f53cdaf2" category="paragraph">Si vous possédez déjà des licences et des numéros de série NetApp, mais que vous possédez un compte NSS, vous devez créer un compte NSS et l'associer à votre connexion BlueXP.</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulaire d'inscription de l'utilisateur du site de support NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Créez un compte sur le site de support NetApp en complétant le<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Veillez à sélectionner le niveau d'utilisateur approprié, qui est généralement *client/utilisateur final NetApp*.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte BlueXP (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="0499bba105f8a891a2c671f1ba99dd34" category="list-text">Associez votre nouveau compte NSS à votre connexion BlueXP en suivant les étapes décrites sous <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Découvrez la toute nouvelle gamme NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si vous êtes nouveau chez NetApp et que vous ne disposez pas d'un compte NSS, effectuez chacune des étapes ci-dessous.</block>
  <block id="f5d7029ed18f998c0a9d780b2554e538" category="list-text">Recherchez le numéro de série de votre identifiant de compte sur la page des ressources de support.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Capture d'écran du menu aide où support est la première option répertoriée</block>
  <block id="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="paragraph"><block ref="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Site d'inscription au support NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Accédez à<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> et sélectionnez *Je ne suis pas un client NetApp enregistré*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Remplissez les champs obligatoires (ceux avec des astérisques rouges).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Dans le champ *Product Line*, sélectionnez *Cloud Manager*, puis votre fournisseur de facturation applicable.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copiez le numéro de série de votre compte à l'étape 2 ci-dessus, vérifiez sa sécurité, puis lisez la Déclaration de confidentialité des données NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Un e-mail est immédiatement envoyé à la boîte aux lettres fournie pour finaliser cette transaction sécurisée. Assurez-vous de vérifier vos dossiers de courrier indésirable si l'e-mail de validation n'arrive pas dans quelques minutes.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirmez l'action à partir de l'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La confirmation de la soumission de votre demande à NetApp et vous recommande de créer un compte sur le site de support NetApp.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp devrait vous contacter au cours de ce processus. Il s'agit d'un exercice d'intégration unique pour les nouveaux utilisateurs.</block>
  <block id="5cdee814e2d9ba3490a8f16d00c65759" category="paragraph">Une fois que vous possédez votre compte sur le site de support NetApp, associez-le à votre connexion BlueXP en suivant les étapes décrites sous <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5e121c3e57ce0f4b69bb4130bd318d27" category="doc">Afficher les informations de connexion d'un clone sandbox</block>
  <block id="43c2cf40a7db4f77b2c6c793066c47a5" category="list-text">Sélectionnez *Afficher infos connexion*.</block>
  <block id="383d22dfa0525ab8f4cf0db98c16e30f" category="list-text">Dans la boîte de dialogue Afficher les informations de connexion, copiez les informations de connexion si nécessaire.</block>
  <block id="e180b7ca8fea43e3b6bee94a5f547753" category="paragraph">Découvrez les nouveautés des bases de données.</block>
  <block id="76d820a16128270adf6a061b253cca06" category="inline-link-macro">En savoir plus sur les bases de données</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Commencez</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notes de mise à jour</block>
  <block id="06ad314b340900d226b1196e1fe289e9" category="sidebar">Démarrage rapide</block>
  <block id="68522a08da2b47b97c0f927b7dc471b9" category="sidebar">Utilisez des bases de données</block>
  <block id="83f5267b900a40e93e73e9ace47d4412" category="sidebar">Créez un serveur de base de données</block>
  <block id="47f5bdacbf3f064bc2cd6ba54baf7150" category="sidebar">Surveiller une base de données</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Connaissances et support</block>
  <block id="aef814f0c9c4dccfb365b3322172cb51" category="sidebar">Documents relatifs aux workloads de base de données</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Quoi de neuf</block>
  <block id="991fc877b6135bcda7435016745ae066" category="sidebar">Utilisez les charges de travail des bases de données</block>
  <block id="fbe27670bf06b7e38d268c77e7f002f0" category="sidebar">Créez un nouveau serveur de base de données</block>
  <block id="4564dd7bc0da251c3d18fb2269904a81" category="sidebar">Détecter un serveur de base de données</block>
  <block id="5eb43e1edd4f0757c83c6d6f6632ff94" category="sidebar">Administration et contrôle</block>
  <block id="077bbf8da979e97e9f7ec7239eb76073" category="sidebar">Gérer un serveur Microsoft SQL</block>
  <block id="6ea5d3d06add60328b6497a58edc5878" category="sidebar">Gérer les clones</block>
  <block id="7375873088079584bbffaf102f0fdae4" category="sidebar">Créez un clone sandbox</block>
  <block id="566d7361c862d8d2bd63be4cb3f852cd" category="sidebar">Vérifier l'intégrité d'un clone sandbox</block>
  <block id="6de665240f982d480aa54b5ebea09683" category="sidebar">Restaurez un clone sandbox</block>
  <block id="6f78b6d7089b4700a6ce9674115ea116" category="sidebar">Actualiser un clone sandbox</block>
  <block id="93aaedd59af13c8ec678bc053a076fe4" category="sidebar">Connectez-vous au pipeline ci/CD</block>
  <block id="d1512bc8e97fad026d3a9604a38eafeb" category="sidebar">Afficher les informations de connexion de clone</block>
  <block id="3ed62cfc8918e6f101daf8572a05eac8" category="sidebar">Fractionner un clone sandbox</block>
  <block id="651b8da486ba685aa80d9dd4866d0171" category="sidebar">Supprimez un clone sandbox</block>
  <block id="e7310dc180b25aba87aadafb96fb45f4" category="inline-image-macro">Une capture d'écran de la page du calculateur d'économies montre la configuration Microsoft SQL Server sélectionnée sur Amazon Elastic Block Store à gauche avec l'option de personnalisation des valeurs de snapshot et de clone. Les économies réalisées en pourcentage et en montant, ainsi que le coût mensuel total pour l'utilisation de Microsoft SQL Server sur FSX pour ONTAP et du stockage Elastic Block Store s'affichent à gauche.</block>
  <block id="4290546c8ea9a5e870a8b18dc4b0b211" category="paragraph"><block ref="4290546c8ea9a5e870a8b18dc4b0b211" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dfa401fd4fd8841a340bd9f87c0910f8" category="list-text">*Fréquence d'instantané* : sélectionnez une fréquence d'instantané dans le menu déroulant.</block>
  <block id="b92d49f94f8fe0dff03b4a997452d375" category="list-text">*Fréquence d'actualisation des clones* : sélectionnez la fréquence d'actualisation des clones dans le menu déroulant.</block>
  <block id="3a886ba0c11f46f4a69567f2c732a39e" category="list-text">*Nombre de copies clonées* : entrez le nombre de copies clonées dans la configuration EBS.</block>
  <block id="91a0e8a3bbcf21e09bbcd3ac7371afb5" category="paragraph">De plus, faites défiler jusqu'au bas de la page jusqu'à *Exporter au format PDF* ou *Afficher les calculs*.</block>
  <block id="6c8bc6142fe7d27949e96c7c1eb44a70" category="list-text">*Région* : sélectionnez une région dans le menu déroulant.</block>
  <block id="4b671e090adbd727a425c2dc7c229735" category="list-text">*Modèle de déploiement* : sélectionnez un modèle de déploiement dans le menu déroulant.</block>
  <block id="fdf29f4b9a5e7550d1d6080071dfd3d6" category="list-text">*Taux mensuel de modification des données (%)* : saisissez le pourcentage de changements des données de clonage et d'instantané en moyenne par mois.</block>
  <block id="242afb258b3bb26bc973d109ca0bb263" category="list-text">Selon les spécifications EC2, fournir les éléments suivants :</block>
  <block id="10f31d1222d6aaa17d4338f4c86e0f3c" category="list-text">*Description de la machine* : si vous le souhaitez, entrez un nom pour décrire la machine.</block>
  <block id="08be53078ac9c34d6b3244e04eae5468" category="list-text">*Type d'instance* : sélectionnez le type d'instance EC2 dans le menu déroulant.</block>
  <block id="a251c5386098a5b5f682a441e8fc3c10" category="list-text">Sous types de volume, fournissez les détails suivants pour au moins un type de volume. Les IOPS et le débit s'appliquent à certains volumes de type de disque.</block>
  <block id="318f0522a5b3af4c76a06b64e0dffb49" category="list-text">*Nombre de volumes*</block>
  <block id="5dbeb0af6180caf6bcf44fbffccaeb13" category="list-text">*Quantité de stockage par volume (Gio)*</block>
  <block id="841370e06f7d54709f4b669639e2d48f" category="list-text">*IOPS provisionnées par volume*</block>
  <block id="0317d7ff058587c9a0dfe65c20f7468f" category="list-text">*Débit Mo/s*</block>
  <block id="bc022c3667608474d06f63ffb2eebae2" category="list-text">Si vous avez sélectionné le modèle de déploiement disponibilité permanente, fournissez des détails sur *les spécifications EC2 secondaires* et *les types de volume*.</block>
  <block id="987744b5f771277a1178cfe644cbc0fc" category="section-title">Plusieurs solutions FSX pour les systèmes de fichiers ONTAP</block>
  <block id="99efe89c42d431b837f65532aae23835" category="paragraph">Workload Factory ne prend pas en charge la création ou l'enregistrement de configurations pour Microsoft SQL Server avec plusieurs systèmes de fichiers FSX pour ONTAP. Un seul déploiement de configuration de système de fichiers FSX pour ONTAP est pris en charge.</block>
  <block id="47a163f004615087c2657ccd33556b21" category="inline-image-macro">Diagramme d'architecture autonome avec un déploiement dans une seule zone de disponibilité d'Amazon FSX pour NetApp ONTAP dans une seule région</block>
  <block id="b5f6bf8fd8be52125c5a57623c59fb74" category="paragraph"><block ref="b5f6bf8fd8be52125c5a57623c59fb74" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d0f89584864be2185a335bc4929a20b1" category="inline-image-macro">Diagramme de l'architecture haute disponibilité à deux nœuds avec cluster d'instances de cluster de basculement dans une seule région</block>
  <block id="7a63a16765732857342ebddb28cd6643" category="paragraph"><block ref="7a63a16765732857342ebddb28cd6643" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="691e71734464aaf43017f5b033e54559" category="section-title">4 août 2024</block>
  <block id="4b93fd033dead8dde7a70076fe4dfb36" category="section-title">Améliorations du calculateur d'économies</block>
  <block id="7aeef6f406aa249df106ff2e48e80f59" category="list-text">Descriptions des estimations de coûts</block>
  <block id="797ceaeb99ff17f4fc79415b43e229c3" category="paragraph">Vous pouvez maintenant découvrir comment les estimations de coûts sont calculées dans le calculateur d'économies. Vous pourrez examiner les descriptions de tous les calculs pour vos instances Microsoft SQL Server utilisant le stockage Amazon Elastic Block Store par rapport à Amazon FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="97e6e4674ea0e2696f6137e7c1d5fce2" category="list-text">Prise en charge du groupe de disponibilité Always On</block>
  <block id="7e13c18d88bdfda9d3e5101fdaebc5e5" category="paragraph">Les bases de données permettent désormais de calculer les économies pour le type de déploiement du groupe de disponibilité permanente avec Microsoft SQL Server utilisant Amazon Elastic Block Store.</block>
  <block id="d95a98a3c6f52fb50654c75b5740f82a" category="list-text">Optimisez les licences SQL Server avec FSX for ONTAP</block>
  <block id="4f59760365b695f240f546ba35bdcf33" category="paragraph">Le calculateur de bases de données détermine si l'édition de licence SQL que vous utilisez avec le stockage Amazon Elastic Block Store est optimisée pour vos charges de travail de base de données. Vous recevrez des recommandations pour optimiser la licence SQL avec le stockage FSX for ONTAP.</block>
  <block id="97c3c8be68d473c11d60e943dcab0fec" category="list-text">Plusieurs instances SQL Server</block>
  <block id="c740ba36619fc4bc695bdeaf1e4ec860" category="paragraph">Les bases de données permettent désormais de calculer les économies pour une configuration hébergeant plusieurs instances Microsoft SQL Server via Amazon Elastic Block Store.</block>
  <block id="6c8658cb4905e48d7d602b288bfcf8be" category="list-text">Personnaliser les paramètres de la calculatrice</block>
  <block id="3d97983d64bf9e9b4ee62805c09d1774" category="paragraph">Vous pouvez désormais personnaliser les paramètres de Microsoft SQL Server, Amazon EC2 et Elastic Block Store pour explorer les économies manuellement. Le calculateur d'économies détermine la meilleure configuration en fonction du coût.</block>
  <block id="1d949c7c5600289e10795f178278edd1" category="section-title">7 juillet 2024</block>
  <block id="b43b4421683dbb9b1b6736babc3a3104" category="list-text">Configuration d'E/S multi-chemins Microsoft</block>
  <block id="79cd591b45c99c7009501060c190216b" category="inline-link-macro">Déploiements de haute disponibilité SQL Server avec Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="1ff667d8710153a8539d76d68aecd4b5" category="paragraph">Pour plus d'informations, reportez-vous <block ref="36ceba25653f76919b1587a7f1d056fa" category="inline-link-macro-rx"></block>à .</block>
  <block id="42284190cc0e4af01d69e70bf8966f0e" category="paragraph">Pour les systèmes de fichiers FSX for ONTAP existants, vérifiez les points suivants :</block>
  <block id="996d6e2f42d7b52c1cba72a8225cbb65" category="list-text">Le groupe de routage rattaché à FSX pour ONTAP permet d'utiliser les routes vers les sous-réseaux pour le déploiement.</block>
  <block id="74c33b9e5d949f9ac1669cc2da38be60" category="list-text">Le groupe de sécurité autorise le trafic à partir des sous-réseaux utilisés pour le déploiement, en particulier les ports TCP HTTPS (443) et iSCSI (3260).</block>
  <block id="513217cdb8cfdacc4a193bdd0bbbee78" category="paragraph">Pour un Active Directory géré par l'utilisateur, assurez-vous que le groupe de sécurité configuré sur l'instance AD autorise le trafic à partir des sous-réseaux utilisés pour le déploiement. Le groupe de sécurité doit permettre la communication avec les contrôleurs de domaine Active Directory à partir des sous-réseaux où les instances EC2 pour Microsoft SQL sont configurées.</block>
  <block id="f565eb47bc8c215541fe00205d9b37d3" category="doc">Explorer les économies via la personnalisation</block>
  <block id="bfbd25ddeba7cedc974f1a5a1d0a295c" category="paragraph">Vous pouvez désormais personnaliser les paramètres de configuration de Microsoft SQL Server sur Amazon EC2 avec FSX pour Windows File Server et le stockage Elastic Block Store dans le calculateur d'économies. En fonction de vos besoins en stockage, vous constaterez peut-être que le stockage FSX pour ONTAP est le plus économique pour vos workloads de base de données.</block>
  <block id="f94c119bb7d164adbb1a390a249741e0" category="section-title">Accédez au calculateur d'économies depuis la page d'accueil</block>
  <block id="9c34331abb32017c0949af1d664fefb5" category="section-title">Options de calculatrice</block>
  <block id="58e73141ee65f1324f33ca6b0e47a481" category="paragraph">Explorer les économies via la personnalisation : vous fournissez les paramètres de configuration de Microsoft SQL Server sur Amazon EC2 avec EBS ou FSX pour Windows File Server, notamment la région, le modèle de déploiement, l'édition SQL Server, le taux de modification mensuel des données, la fréquence des snapshots et bien plus encore.</block>
  <block id="c4765968842ae076126d5ea6e55cb9cb" category="paragraph">Suivez les étapes de l'onglet correspondant à votre type de stockage.</block>
  <block id="8e276a5c4eecb9cd5c1fbb0729744eb5" category="open-title">Amazon Elastic Block Store (EBS)</block>
  <block id="15520a7de0197475dfee06cf7aa15b3a" category="list-text">Dans les bases de données, sélectionnez *Explorer les économies* puis *Microsoft SQL Server sur EBS*.</block>
  <block id="f5d70cbe75a099fdb6ff3c8e0c1c9912" category="list-text">Dans le calculateur d'économies, fournissez les informations suivantes :</block>
  <block id="9377d0128a287551f24bed4ce755a952" category="list-text">*Edition SQL Server* : sélectionnez l'édition SQL Server dans le menu déroulant.</block>
  <block id="a734ef4348732936d4d6a1d9e152c8a3" category="list-text">*Coût mensuel de SQL BYOL ($)* : vous pouvez éventuellement saisir le coût mensuel de SQL BYOL en dollars.</block>
  <block id="fb37d117e595c8205adc8fecd60f7452" category="open-title">Amazon FSX pour serveur de fichiers Windows</block>
  <block id="1fa551d666152c8a8364f417df4333f9" category="list-text">Dans bases de données, sélectionnez *Explorer les économies* puis *Microsoft SQL Server sur FSX pour Windows*.</block>
  <block id="29be9cd68074dd5bccfc365f60077d36" category="list-text">Sous les paramètres du serveur de fichiers FSX pour Windows, fournissez les informations suivantes :</block>
  <block id="9e3c6005a24d3294e2953078ab76e4b2" category="list-text">*Type de déploiement* : sélectionnez le type de déploiement dans le menu déroulant.</block>
  <block id="ffc3afff283d0341f16dbe649d5a1d97" category="list-text">*Type de stockage* : le stockage SSD est le type de stockage pris en charge.</block>
  <block id="d9ce067b75dd9aa4ef5eda584d6a259d" category="list-text">*Capacité de stockage totale* : saisissez la capacité de stockage et sélectionnez l'unité de capacité pour la configuration.</block>
  <block id="68d83ae7a042e508f76dc0e27a5f9a29" category="list-text">*IOPS SSD provisionnées* : entrez les IOPS SSD provisionnées pour la configuration.</block>
  <block id="9b6155708dd8947d64ec42276f1174dd" category="list-text">*Débit (Mo/s)* : entrez le débit en Mo/s.</block>
  <block id="a5d2a4e28080feba2d0ba29a55f0eeab" category="list-text">Sous spécifications EC2, sélectionnez *Type d'instance* dans le menu déroulant.</block>
  <block id="10d39a5cdb7cfb8abf1a05097e8f20bc" category="section-title">Déployez Microsoft SQL Server sur AWS EC2 à l'aide de FSX pour ONTAP</block>
  <block id="933800b579b2bf7e0f9916f0fa54607d" category="paragraph">Si vous souhaitez passer à FSX pour ONTAP pour réaliser des économies, cliquez sur *Créer* pour créer la ou les configurations recommandées directement à partir de l'assistant Créer un nouveau serveur Microsoft SQL ou cliquez sur *Enregistrer* pour enregistrer la ou les configurations recommandées ultérieurement.</block>
  <block id="e6ae9aa516c09658fbcbb0830276915c" category="paragraph">En mode _Basic_, vous pouvez copier le contenu de la fenêtre Codebox et déployer la configuration recommandée à l'aide de l'une des méthodes Codebox.</block>
  <block id="b5cef683aab00353096b98823a237e69" category="section-title">1er septembre 2024</block>
  <block id="ed09bad7864ec765b3bccff9b87f25fb" category="paragraph">Sélectionnez l'une des options suivantes :</block>
  <block id="f5154bf526cc04b2839db0c72b2a7c22" category="list-text">*Affectation automatique du point de montage*</block>
  <block id="c9e660490143e459ec13d72934832f2c" category="list-text">*Définir le chemin du point de montage*</block>
  <block id="8dc9fd2e016e27559302505db1795c2c" category="paragraph">Pour définir le chemin du point de montage, procédez comme suit :</block>
  <block id="431673d13b715d86ce4d92ad7cf17f75" category="list-text">Entrez la lettre du lecteur correspondant au chemin du fichier de données.</block>
  <block id="d8cf051243077cb10ccd52dd0de9d181" category="list-text">Entrez la lettre du lecteur correspondant au chemin du fichier journal.</block>
  <block id="cf88fa43b4b0e1b1bfb66e894b188442" category="doc">Découvrez les économies réalisées grâce à la détection de serveurs Microsoft SQL sur FSX pour serveur de fichiers Windows</block>
  <block id="0df73578de7c34ef150c1f37953113f5" category="paragraph">Vous pouvez désormais explorer les économies générées par les serveurs Microsoft SQL détectés sur Amazon EC2 avec FSX pour le stockage de serveur de fichiers Windows dans le calculateur d'économies. Selon vos besoins en stockage et en serveur SQL, le stockage FSX pour ONTAP est probablement le plus économique pour vos workloads de base de données.</block>
  <block id="b68e42fa600661a13849ea15c997cea3" category="paragraph">Deux options de calculateur sont disponibles pour établir une comparaison des coûts entre vos systèmes et FSX for ONTAP — personnalisation et détection.</block>
  <block id="0e98c2470a9fecd3035980d6c9bd5dfe" category="section-title">Découvrez les économies réalisées pour les hôtes détectés</block>
  <block id="6db04c74eaedc9c295cd941f8d691d5f" category="list-text">Assurez-vous que <block ref="d9270f60c282b5496f17a4b48a6da305" category="inline-link-macro-rx"></block>votre compte AWS détecte les systèmes Elastic Block Store (EBS) et FSX pour Windows dans l'inventaire de vos bases de données.</block>
  <block id="70cd361d4d146e35701d6144f1c0ab2b" category="list-text">Détectez les hôtes du stockage EBS et FSX pour Windows dans l'inventaire de vos bases de données. <block ref="c3d02703f332265b4bfd19fd03e6dd21" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="8f334cc9204ebef849d5d29b3d23b485" category="list-text">Dans la mosaïque bases de données, sélectionnez *Explorer les économies* puis *Microsoft SQL Server sur FSX pour Windows* dans le menu déroulant.</block>
  <block id="bd0005565e08b9807da651535d09e628" category="inline-xref">explorer les économies via la personnalisation</block>
  <block id="b2b254b73e406acc574452e9f29f5d9a" category="list-text">Dans l'onglet Explorer les économies, cliquez sur *Explorer les économies* du serveur de base de données utilisant le stockage EBS.</block>
  <block id="3f1c1b5d06b7f8c588cd928fa1ac5e90" category="list-text">Dans le calculateur d'économies, en option, fournissez les informations suivantes sur les clones et les copies Snapshot de votre stockage EBS pour une estimation plus précise des économies réalisables.</block>
  <block id="8918771901c5636214df46e39006b50c" category="list-text">Dans l'onglet Explorer les économies, cliquez sur *Explorer les économies* du serveur de base de données utilisant le stockage FSX pour serveur de fichiers Windows.</block>
  <block id="60d184cc6fb4054879723de86764a020" category="list-text">Dans le calculateur d'économies, éventuellement, fournissez les informations suivantes sur les clones (clichés instantanés) et les snapshots dans votre stockage FSX pour Windows afin d'obtenir une estimation plus précise des économies.</block>
  <block id="c552646e3717f4144059bd229d9b3c96" category="paragraph">Si des clichés instantanés FSX pour Windows sont détectés, la valeur par défaut est *Daily*. Si les clichés instantanés ne sont pas détectés, la valeur par défaut est *pas de fréquence d'instantanés*.</block>
  <block id="724d4c3a0255dd97a61657dd67fdf48f" category="list-text">*Nombre de copies clonées* : entrez le nombre de copies clonées dans la configuration FSX pour Windows.</block>
  <block id="55376293ec338d45989562b49241fa71" category="paragraph">Pour gérer une instance hôte dans un réseau privé sans connectivité externe, les terminaux suivants doivent être disponibles dans le VPC en association avec les sous-réseaux où sont présents les serveurs SQL. Assurez-vous que les points de terminaison de l'interface autorisent le port 443 dans le groupe de sécurité connecté.</block>
  <block id="021cd7b44c92e0977eee47344e7f4a7b" category="list-text"><block ref="d2c8dc6d0833da0998d37357f2d65fca" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="afe3dddd43fed2e0f76617fa08ab254a" category="list-text"><block ref="078aab7ae8c1a0df339ac8525790d5e1" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="cfa54b7dd19dd91bb87ede68126951eb" category="list-text"><block ref="25f6388206f436c2d1de63216302b13d" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="8d461d34b0f2c02565383f3301044282" category="list-text"><block ref="fea0543b0b4b9d4c240c6219de0db41c" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="26e6f4cc71039ce95ddbb0acdad6891d" category="section-title">29 septembre 2024</block>
  <block id="9a178ca3815f6aeb284a65e10447f086" category="paragraph"><block ref="9a178ca3815f6aeb284a65e10447f086" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7d6d6d8a97f883d860bff04c0be1019c" category="inline-link-macro">Découvrez les économies réalisées avec FSX for ONTAP pour les workloads de bases de données</block>
  <block id="293758d509326f8da42abf75db2d37e6" category="paragraph"><block ref="293758d509326f8da42abf75db2d37e6" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="fbcbba8054f71f57fa8e2b950179bb23" category="paragraph">Le nombre maximum de clones sandbox pouvant être créés à partir d'un serveur de base de données est de 90.</block>
  <block id="0928468cb2283b21e6802a78c6a64e3a" category="doc">Optimisez en continu vos workloads Microsoft SQL Server avec les bases de données</block>
  <block id="e73fa899152fb6836032fef4e1c95da4" category="paragraph">La fabrique de workloads BlueXP  propose des conseils continus et des rambardes afin d'assurer une optimisation continue et le respect des meilleures pratiques pour le composant de stockage de vos workloads Microsoft SQL Server sur Amazon FSX pour NetApp ONTAP. Cette fonctionnalité analyse en continu votre environnement Microsoft SQL Server hors ligne et vous fournit un rapport complet d'informations, d'opportunités et de recommandations pour vous aider à atteindre des niveaux de performance, de rentabilité et de conformité élevés.</block>
  <block id="5d743e351f2bc0b96d19c12d46be8be2" category="inline-link-macro">Optimisez vos workloads SQL Server</block>
  <block id="72d1af9ffdd277a1cf7789b588da9b4d" category="paragraph"><block ref="72d1af9ffdd277a1cf7789b588da9b4d" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="efa42d5c66cb9948f402ee559611e12d" category="section-title">Prise en charge de Terraform</block>
  <block id="822802a1673e79cb7dbd54947e4dc32c" category="paragraph">Vous pouvez maintenant utiliser Terraform à partir de la Codebox pour déployer Microsoft SQL Server.</block>
  <block id="d83b54de9b50110195e4bf3c1f3c6a67" category="list-text"><block ref="d83b54de9b50110195e4bf3c1f3c6a67" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2532cd63354e6e99119077d45134b5ef" category="inline-link-macro">Utiliser Terraform à partir de Codebox</block>
  <block id="11cb17d1b990bbf37a24337d5692efa1" category="list-text"><block ref="11cb17d1b990bbf37a24337d5692efa1" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c7f1094806f4a7907a28dc01a1473f90" category="inline-link-macro">Découvrez comment utiliser Codebox pour l'automatisation</block>
  <block id="0937bd87e3f84605f28e13c1956980d3" category="list-text">*Optimisation continue* : analyse en continu votre environnement Microsoft SQL Server hors ligne, vous fournissant un rapport complet des informations, opportunités et recommandations pour vous aider à atteindre l'excellence opérationnelle.</block>
  <block id="13025ba9f92de77af2aeaf1af07a4aa8" category="doc">Optimisez les configurations pour les déploiements Microsoft SQL Server</block>
  <block id="6f2bcb2f8d4f34c036395a199095be9a" category="paragraph">L'évaluation s'exécute automatiquement et en continu une fois par jour pour les instances de Microsoft SQL Server avec FSX pour le stockage ONTAP géré en usine de workloads. Les rapports d'évaluation sont disponibles dans le tableau de bord d'optimisation uniquement si une tâche planifiée quotidienne s'est exécutée après le déploiement ou après la gestion d'une instance.</block>
  <block id="246db1206cb640c61b32f7cea2560b8e" category="list-text">Ce qui est numérisé</block>
  <block id="af27bafd548aa3e366e582049aeb65f1" category="list-text">Workload Factory évalue l'état d'optimisation des configurations suivantes pour les instances Microsoft SQL Server :</block>
  <block id="04dff47f9a41cfa54b616dd86a4a6043" category="list-text">Dimensionnement du stockage : inclut le niveau de stockage, la marge du système de fichiers, la taille du disque du journal et la taille du disque TempDB</block>
  <block id="b1107628010e55afc5ec740439838f10" category="list-text">Disposition du stockage : inclut le placement des fichiers de données utilisateur, le placement des fichiers journaux et le placement de TempDB</block>
  <block id="8bc38d27c74401312cd5c45bfd8a7d05" category="list-text">Configuration du stockage : inclut la gestion de la capacité, le provisionnement fin, la règle de hiérarchisation, les snapshots, l'état des E/S à chemins d'accès multiples, la règle et les sessions, etc</block>
  <block id="1a0e703f0bdb101f4848a5510dd8ec1c" category="list-text">Vous devez disposer d'informations d'identification avec des autorisations de lecture ou d'automatisation.</block>
  <block id="86bd4600548ee1b734f704338ab13665" category="list-text">Pour évaluer le stockage d'une instance de Microsoft SQL Server, l'instance doit être gérée par usine de workloads et le type de stockage doit être FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="5f4f392649432d3064fdf2a04015472b" category="list-text">Sélectionnez la flèche déroulante pour afficher les recommandations pour une configuration. Assurez-vous de revoir attentivement la recommandation.</block>
  <block id="c9e425055996f71ecfc858708d926276" category="paragraph">Cette recommandation présente les meilleures pratiques et les obstacles potentiels liés aux configurations non optimisées.</block>
  <block id="ea3bf0643d3540c97b9b92a3fb2bbf75" category="list-text">Sélectionnez pour *optimiser* les configurations non optimisées.</block>
  <block id="fa01f4b57079f7ca82b8d852cbf4ed43" category="list-text">Passez en revue le résumé de l'optimisation et les éléments d'action qui apparaissent dans la boîte de dialogue d'optimisation pour savoir ce qui se passe si vous choisissez d'optimiser. Certaines opérations d'optimisation peuvent entraîner des temps d'indisponibilité d'instance ou des interruptions de service.</block>
  <block id="78a5af6b8a486797f81f9b0dff06821e" category="list-text">Sélectionnez *Continuer* pour optimiser la configuration.</block>
  <block id="c6ff3995f3c633f2808f96020f887fd9" category="paragraph">Le processus d'optimisation démarre. Sélectionnez l'onglet *surveillance des travaux* pour afficher l'état de l'opération.</block>
  <block id="0c47496112bcf6ed0b29fe1fe1d65d62" category="summary">L'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données assure une optimisation continue des déploiements Microsoft SQL Server sur Amazon FSX pour le stockage NetApp ONTAP.</block>
  <block id="9d62eb1e78c18c53c2bc3d807f4d5b04" category="doc">Optimisation continue de l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données</block>
  <block id="b97ec9fa7955169dbb93f4727a02e87d" category="paragraph">L'optimisation continue analyse et évalue automatiquement votre infrastructure de base de données à grande échelle pour s'assurer que les environnements de grande envergure atteignent des niveaux de performance optimaux, une meilleure rentabilité et une conformité aux bonnes pratiques. Cette fonctionnalité fournit un rapport complet d'informations et de recommandations d'optimisation.</block>
  <block id="638c7d8777be813a6cc36be0ae2ccf68" category="paragraph">L'optimisation continue vous permet de détecter les problèmes de votre infrastructure de base de données, d'identifier les changements à apporter et de prendre des mesures.</block>
  <block id="1c11d2e59190fe6a4e37f1e68abafcb4" category="paragraph">Les fonctionnalités principales comprennent :</block>
  <block id="5767d06d754465b4eceaed828d43069f" category="list-text">Évaluation continue</block>
  <block id="8c0981b34ea19373e1dcf1c3d034f097" category="list-text">Validations automatiques des meilleures pratiques</block>
  <block id="029d49350caff46ab3e1f31c9c60f494" category="list-text">Recommandations de dimensionnement approprié</block>
  <block id="3583e4a3e4e2e122cff65b8ad9045348" category="list-text">Observabilité proactive</block>
  <block id="16fcd85dc9469370b62b4b46381f8e2a" category="list-text">Des analyses à l'action</block>
  <block id="7a3fc3cf12e9da54628c7311398bee5c" category="list-text">Framework Advisor bien conçu d'AWS</block>
  <block id="de29686d1474303323860ff8044fc4ed" category="paragraph">La portée de l'optimisation varie en fonction du composant évalué. Par exemple, l'optimisation du stockage a lieu au niveau de l'instance SQL alors que l'optimisation du calcul a lieu au niveau de l'hôte.</block>
  <block id="ca3feda4f22b6d2a240006fa0a33f99e" category="paragraph"><block ref="ca3feda4f22b6d2a240006fa0a33f99e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d9f5899ddcae7952c9df69e075c822e2" category="section-title">3 novembre 2024</block>
  <block id="372aea905d324ed9cf6878e3f3ed7abc" category="sidebar">Optimisez SQL Server</block>
  <block id="6ca43380ae924ff967599986889184b3" category="sidebar">Présentation de l'optimisation continue</block>
  <block id="d1e68728a28b7936858b1484445ef50f" category="sidebar">Optimiser les configurations</block>
  <block id="35c4b7b7975b86786b96de60f8d9159c" category="doc">Version initiale de l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données</block>
  <block id="fe582581097e432c4b1b3f3135f39b72" category="paragraph">La version initiale permet d'explorer les possibilités d'économies avec Amazon FSX for NetApp ONTAP en tant qu'environnement de stockage pour vos workloads de base de données, de détecter, de gérer et de déployer des serveurs Microsoft SQL Server, de déployer et de cloner des bases de données, et de surveiller ces tâches au sein de l'usine de workloads.</block>
  <block id="e5d3c7248ff4540f88c13fbf9252d0a3" category="inline-link-macro">console d'usine de charge de travail</block>
  <block id="e93e8519fa9c34d76ec0735119a46866" category="paragraph">Vous pouvez maintenant accéder au calculateur d'économies à partir de la <block ref="fe6e1b2479e1125e03c713ad62b5343f" category="inline-link-macro-rx"></block>page d'accueil. Pour commencer, faites votre choix dans Elastic Block Store et FSX for Windows File Server.</block>
  <block id="ab1e050e49bbc49befbca952f74f0443" category="inline-image-macro">capture d'écran de la page d'accueil de la console d'usine de la charge de travail. L'image montre la mosaïque bases de données avec un nouveau bouton Explorer les économies. Cliquez sur le bouton pour ouvrir un menu déroulant. Le menu déroulant comporte deux options : Microsoft SQL Server sur EBS et Microsoft SQL Server sur FSX pour serveur de fichiers Windows.</block>
  <block id="923f11c15ceba3bc0e4d37309ab27ed2" category="paragraph"><block ref="923f11c15ceba3bc0e4d37309ab27ed2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="8e73a65c2de8a6be7664465f03b5fb30" category="doc">Automatisez l'utilisation de Codebox dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données</block>
  <block id="51e4916a9fe4770db146f2aed9289957" category="paragraph">Vous pouvez automatiser le déploiement des hôtes, la création de bases de données, etc. Avec Codebox dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données. Codebox est un co-pilote IAC (Infrastructure-as-Code) qui vous aide à générer du code pour exécuter toutes les opérations prises en charge par l'usine de workloads.</block>
  <block id="30ff17c408a791bb5ea2db0f271e1b5a" category="summary">Exécutez un contrôle d'intégrité pour déterminer si les données des clones sandbox sont intactes ou corrompues dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données.</block>
  <block id="dcafe9cce796ce855e87b270f0a5af59" category="inline-link-macro">expériences de la console</block>
  <block id="e1e54933838bb7ba662301d01c937d2d" category="list-text">Connectez-vous à l'aide de l'un des <block ref="68ceec76279c6913cdee16884c2d813a" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="842cadd8705fae5a3bbfb5a3b59568fe" category="paragraph">Connectez un clone sandbox à un pipeline d'intégration et de livraison continues (ci/CD) avec le code API REST pour améliorer la distribution logicielle via l'automatisation dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données.</block>
  <block id="920d5db87e34d780e98c3efabde9041b" category="summary">Créez un nouveau serveur Microsoft SQL Server au sein de l'usine de charges de travail BlueXP  pour les bases de données.</block>
  <block id="0eafa9073db40c1542192aa961e80360" category="doc">Créez un serveur de base de données en usine de charges de travail BlueXP  pour les bases de données</block>
  <block id="c3882e9ef595e2071c5d33931b535f75" category="paragraph">La création d'un nouvel hôte de base de données ou serveur Microsoft SQL Server dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données nécessite un déploiement de système de fichiers FSX pour ONTAP et des ressources pour Active Directory.</block>
  <block id="9e5f44a171b81e766e98936b7e31f2bd" category="paragraph">Avant de commencer, découvrez les types de déploiement de stockage disponibles pour la configuration des hôtes de base de données, le déploiement d'Active Directory, les modes de fonctionnement par défaut des charges de travail et les conditions requises pour effectuer cette opération.</block>
  <block id="e688adbe92be47aae67ff0624dc5033a" category="list-text">Les modèles de déploiement Microsoft SQL Server nécessitent tous deux la création de LUN à l'aide du protocole de stockage iSCSI. L'usine de workloads configure Microsoft MPIO (Multi-Path I/O) dans le cadre de la configuration des LUN pour SQL Server sur FSX pour ONTAP. MPIO est configuré en fonction des bonnes pratiques AWS et NetApp.</block>
  <block id="0d52db4b096880e69c4e146f0ba49f37" category="list-text">Modes de fonctionnement d'usine de la charge de travail</block>
  <block id="f9d2517e544fb26af8171abd3daf978c" category="list-text">L'usine de workloads propose trois modes opérationnels qui dépendent du niveau de confort avec lequel vous laissez les workloads gérer vos ressources AWS.</block>
  <block id="22d129236109e381371997931d9e2552" category="paragraph">*_Basic_ mode* : dans ce mode de fonctionnement, vous n'avez pas besoin d'associer des informations d'identification de compte AWS dans l'usine de la charge de travail. Vous pouvez copier ou télécharger un modèle YAML partiellement rempli à partir de la Codebox pour l'effectuer en dehors de l'usine de la charge de travail.</block>
  <block id="a538aa1311e84c0f42a362aece349223" category="paragraph">*_Read_ mode* : dans ce mode de fonctionnement, vous fournissez les informations d'identification du compte AWS avec des autorisations de lecture qui vous permettent de remplir le formulaire _Quick create_ ou _Advanced create_, puis de le copier ou de le télécharger. Vous pouvez également rediriger vers CloudFormation à partir de l'usine de la charge de travail avec les détails du formulaire rempli. Vous pourrez également gérer le serveur de base de données déployé en usine.</block>
  <block id="02b7989729e7d5233996b9d03d093fc1" category="paragraph">*_automate_ mode* : dans ce mode de fonctionnement, vous fournissez les informations d'identification du compte AWS avec des autorisations d'automatisation qui vous permettent de créer et de gérer des ressources AWS en usine de workloads.</block>
  <block id="6e604948d399e1365a2d5a11ee7838d8" category="list-text">Vous devez <block ref="6d0e9cd8cac3e1654b2b4423d6d0dc45" category="inline-link-macro-rx"></block>créer un nouvel hôte de base de données en usine de la charge de travail.</block>
  <block id="cef4156e4fa9e5869d4dee02c1b39d6e" category="paragraph">Les identifiants AWS avec autorisations _automatiser_ permettent à la charge de travail de déployer et de gérer en usine le nouvel hôte de base de données à partir de votre compte AWS dans l'usine de la charge de travail.</block>
  <block id="cc04c98a943715d655ef7f99796aae2a" category="paragraph">Les identifiants AWS avec des autorisations _read_ permettent à l'usine de workloads de générer un modèle CloudFormation que vous pouvez utiliser dans la console AWS CloudFormation.</block>
  <block id="b4db11619512665a02befd7699ec1538" category="paragraph">Si vous ne disposez pas d'informations d'identification AWS associées à l'usine de la charge de travail et que vous souhaitez créer le nouveau serveur en usine de la charge de travail, suivez *option 1* pour accéder à la page informations d'identification. Ajoutez manuellement les informations d'identification et les autorisations requises pour _automate_ mode pour les charges de travail de la base de données.</block>
  <block id="fea8f5f977933d9473ff7671b078a975" category="paragraph">Si vous souhaitez remplir le formulaire Créer un nouveau serveur en usine de charges de travail afin de télécharger un modèle de fichier YAML complet pour le déploiement dans AWS CloudFormation, suivez *option 2* pour vous assurer que vous disposez des autorisations requises pour créer le nouveau serveur dans AWS CloudFormation. Ajoutez manuellement les informations d'identification et les autorisations requises pour _read_ mode pour les charges de travail de base de données.</block>
  <block id="d6631cc039c798bd233c70bae3023936" category="paragraph">Vous pouvez également télécharger un modèle de fichier YAML partiellement rempli à partir de la Codebox pour créer la pile en dehors de l'usine de la charge de travail sans informations d'identification ni autorisations. Sélectionnez *CloudFormation* dans la liste déroulante de la zone de code pour télécharger le fichier YAML.</block>
  <block id="6705f898558de9ace7f76d4dba3f6b46" category="paragraph">Une fois le serveur déployé, l'usine de la charge de travail n'active pas la connexion à distance sur Microsoft SQL Server. Pour activer la connexion à distance, procédez comme suit.</block>
  <block id="ab10527f72b802d94f02853d4f1464d9" category="inline-link-macro">Créez une base de données en usine de workloads BlueXP  pour les bases de données</block>
  <block id="1a1650a540cb9fce3a9e114c64e5db7f" category="paragraph">Maintenant vous pouvez <block ref="2f3db65621a99732d2f0b65d2f314173" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="8bded105abcda3d172a4e1fa27c12e95" category="summary">Créez une base de données Microsoft SQL avec une usine de workloads BlueXP  pour les bases de données.</block>
  <block id="4db1f06a61b684f54f7d19df4c93ec15" category="doc">Créez une base de données Microsoft SQL en usine de workloads BlueXP  pour les bases de données</block>
  <block id="d824723631e1f8de1b8bcee4a1de9c1e" category="paragraph">La création d'une nouvelle base de données Microsoft SQL vous permet de gérer la ressource au sein de l'usine de charges de travail BlueXP  pour les bases de données.</block>
  <block id="86b0140bb79dd7663425ee50a4e68361" category="inline-link-macro">En savoir plus sur les modes de fonctionnement en usine de charges de travail</block>
  <block id="3a0419549547987e965186c31b3610eb" category="paragraph">La création d'une base de données en usine de charges de travail nécessite des autorisations de mode automatisé. En mode de base, vous pouvez également copier ou télécharger un modèle de code partiellement rempli pour terminer l'opération en dehors de l'usine de la charge de travail. <block ref="5968ff3deed2bc48d2bc3a731c0f115b" category="inline-link-macro-rx"></block> pour choisir le mode que vous souhaitez utiliser.</block>
  <block id="ee1084f844db356e13c4fc5d627f91d0" category="list-text">Vous devez <block ref="2d1718ee7160678739db1128b08d1c1f" category="inline-link-macro-rx"></block>créer une nouvelle base de données dans l'usine de la charge de travail.</block>
  <block id="3bfb7d9388422f644c389daf1ad5c953" category="paragraph">Vous pouvez également utiliser la Codebox pour copier un modèle afin de déployer une base de données hors de l'usine de la charge de travail à l'aide de l'API REST. <block ref="2d990d14c53331d19396f393ba4ea98c" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="4df748154a165347722755bf184e6bf0" category="list-text">Vous devez disposer d'un serveur Microsoft SQL Server géré en usine pour que les bases de données puissent héberger la nouvelle base de données.</block>
  <block id="abbd61357a5610bb8f50c7948c4b04df" category="paragraph">Vous pouvez utiliser les modes de déploiement _Quick CREATE_ ou _Advanced CREATE_ pour effectuer cette tâche en usine de la charge de travail avec des autorisations de mode _READ_ ou _automate_.</block>
  <block id="c6416602b6423e2ef924b15ae4981503" category="summary">Créez un clone sandbox dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données.</block>
  <block id="8227770ecb65ecb8937d56c6f259900e" category="doc">Créez un clone sandbox dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données</block>
  <block id="86fe540236465ca4e3d667ed76acb230" category="paragraph">La création d'un clone sandbox d'une base de données dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données vous permet d'utiliser le clone à des fins de développement, de test, d'intégration, d'analytique, de formation, d'assurance qualité, etc., sans modifier la base de données source.</block>
  <block id="799cecdb1e7c1ee1725fa70f3b9556e5" category="list-text">Vous devez <block ref="2d1718ee7160678739db1128b08d1c1f" category="inline-link-macro-rx"></block>créer un clone sandbox en usine de la charge de travail.</block>
  <block id="977ef254da68f1a51ae8a6edf3a4791f" category="paragraph">Vous pouvez également utiliser la Codebox pour copier un modèle partiellement terminé ou créer un modèle terminé afin de créer le clone sandbox en dehors de l'usine de la charge de travail à l'aide de l'API REST. <block ref="2d990d14c53331d19396f393ba4ea98c" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="36acb14683eb2b002c873c33647cbdba" category="list-text">Vous devez disposer d'un serveur Microsoft SQL Server géré en usine pour que les bases de données puissent héberger le nouveau clone sandbox.</block>
  <block id="23fb636062a19e5367fc7e960e315c4c" category="list-text">*Mount* : lors du clonage d'une base de données SQL contenant plusieurs fichiers de données et/ou de journaux, la fabrique de workloads clone tous les fichiers sous la lettre de lecteur attribuée ou définie automatiquement.</block>
  <block id="f18c09ef6c0024eb6c989751920a14b8" category="summary">Supprimez un clone sandbox dans l'usine de workloads BlueXP  lorsque vous n'en avez plus besoin.</block>
  <block id="b77d65b48658772b1938bb5f92515cad" category="paragraph">Supprimez un clone sandbox dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données lorsque vous n'en avez plus besoin et que vous souhaitez libérer de la capacité de stockage.</block>
  <block id="fbb4a1d64b556827c605ba040ca56ae4" category="summary">Détectez une instance Microsoft SQL Server dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données.</block>
  <block id="178414bb543c963fec57976ea2336e31" category="paragraph">Lorsque les identifiants AWS sont associés dans l'usine de workloads, les bases de données permettent une détection automatisée des serveurs Microsoft SQL Server, à partir de SQL Server 2016, avec les types de stockage AWS suivants :</block>
  <block id="89431105385d4cca92651e5744f72524" category="list-text">_Instances non détectées_: Instances non détectées qui ont été automatiquement découvertes par l'usine de la charge de travail. Les instances ne sont pas détectées dans les cas suivants :</block>
  <block id="419a941115159d4985613564bc390429" category="list-text">Le système de fichiers FSX pour ONTAP pour Microsoft SQL Server n'est pas enregistré avec votre compte en usine de workloads.</block>
  <block id="ed7308cd20331dcb0eda88490074a613" category="list-text">_Instances non gérées_ : instances détectées qui ne sont pas gérées par l'usine de la charge de travail</block>
  <block id="05a7af3bced3936cf1cba360e81ad241" category="list-text">_Managed instances_ : instances détectées qui sont gérées par l'usine de workloads</block>
  <block id="1469195c081bd9ee6ffd6a3cb8fb9125" category="paragraph">La première étape pour gérer une instance de Microsoft SQL Server, ou une instance hôte, en usine de charge de travail pour les bases de données est la détection d'une instance de serveur de base de données non détectée.</block>
  <block id="9a7295dfae67ffbc9b3db0308d671d81" category="list-text">Vous devez <block ref="8daf2318f1eb74a04bc7cb12c8d5f7c1" category="inline-link-macro-rx"></block>détecter une instance de serveur de base de données en usine de charge de travail.</block>
  <block id="9a5427eccfb5f1515fe411b7234b8d16" category="paragraph">En usine de workloads, valide vos informations d'identification Microsoft SQL ou FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="e16048662fe75d93a18c006c49a59e5b" category="paragraph">Si l'une de ces informations d'identification n'est pas disponible, l'usine de la charge de travail tente d'installer le<block ref="80caa08185fe6ba2da6b227f3c292956" prefix=" " category="inline-code"></block> module dans PowerShell.</block>
  <block id="ee7e8786e2029f74d5565c2e6e78c36b" category="inline-link-macro">gérez l'instance via l'usine de workloads</block>
  <block id="64fc7ef1abfec5624461bb34e030bb56" category="paragraph">Lorsque le type de stockage de l'instance hôte est FSX pour ONTAP, vous pouvez <block ref="ff12e6f62a651f5b7e33780a9c5be656" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="51bdfc0a469b2ea10ef9ab2e5263224e" category="doc">Découvrez les économies réalisées grâce à l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données</block>
  <block id="5817c5b26a2a7f4c1334dc3c03403f64" category="paragraph">L'usine de workloads saisit les caractéristiques d'hôte Elastic Block Store et FSX pour serveur de fichiers Windows détectées pour explorer automatiquement les économies réalisées.</block>
  <block id="02cb01a24a3bd2f230f64c9dacb47b9b" category="paragraph">Si l'usine de charge de travail détecte des hôtes EBS, vous serez redirigé vers l'onglet économies Explore. Si l'usine de charge de travail ne détecte pas d'hôtes EBS, vous serez redirigé vers <block ref="1aa155ccc357a88465786c9c4e421569" category="inline-xref-macro-rx"></block>le calculateur à .</block>
  <block id="410e51fe916df293f504b839d0f57635" category="paragraph">Si l'usine de charge de travail détecte des hôtes FSX pour Windows, vous serez redirigé vers l'onglet Explorer les économies. Si l'usine de charge de travail ne détecte pas les hôtes FSX pour Windows, vous serez redirigé vers <block ref="1aa155ccc357a88465786c9c4e421569" category="inline-xref-macro-rx"></block>le calculateur .</block>
  <block id="e00404dee5b9f38b5bb22a8003216d6c" category="admonition">L'usine de workloads ne prend pas en charge l'enregistrement ou la création de plusieurs systèmes de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="33676eddd497e24b312ae6ea5bd80401" category="list-text">En _automate_ mode, vous pouvez déployer le nouveau serveur Microsoft SQL sur AWS EC2 à l'aide de FSX pour ONTAP directement à partir de l'usine des workloads. Vous pouvez également copier le contenu de la fenêtre Codebox et déployer la configuration recommandée à l'aide de l'une des méthodes Codebox.</block>
  <block id="42342e81c625fd1c1141771fe2b6b202" category="summary">NetApp prend en charge l'usine de workloads et ses services cloud de différentes manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="c7d32b65d743ab2db5a256038dc2d47f" category="doc">Obtenez de l'aide sur l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données</block>
  <block id="8d73f6c12fd7443dc2523bc487ff399d" category="doc">Limitations connues de l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données</block>
  <block id="81a3f70aad37916fff75f46319b0b4f4" category="paragraph">Dans le cadre du déploiement, l'usine de workloads n'installe pas d'ami personnalisé avec plusieurs instances de Microsoft SQL Server. Seule l'instance par défaut de Microsoft SQL Server est sélectionnée et configurée dans le cadre du déploiement.</block>
  <block id="9a9f0b72c18ecdcfa44766a84963da91" category="paragraph">La restauration et les tentatives de reprise pour les déploiements en échec ne sont pas prises en charge dans l'usine de la charge de travail. Vous pouvez revenir en arrière ou réessayer une pile défaillante à partir de la console CloudFormation dans AWS.</block>
  <block id="4a50857e1707616ee60a78ae42c9b8a0" category="paragraph">En usine de charges de travail, la gestion des configurations de groupes de disponibilité always-on n'est pas prise en charge.</block>
  <block id="620aae64a79a6a9f3dd3cbcf536b15df" category="paragraph">Si vous sélectionnez « Active Directory géré par l'utilisateur » lors du déploiement de Microsoft SQL Server en usine de la charge de travail, vous devez fournir un groupe de sécurité qui autorise le trafic entre les instances EC2 et le service d'annuaire pour le déploiement. La fabrique de workloads ne connecte pas automatiquement le groupe de sécurité pour Active Directory géré par l'utilisateur, comme elle le fait pour Microsoft AD géré par AWS.</block>
  <block id="647fea922cff8e907550de558b4cd653" category="paragraph">La détection de Microsoft SQL Server n'est pas enregistrée. Chaque fois que vous accédez aux bases de données en usine, la détection de Microsoft SQL Server s'exécute à nouveau pour identifier les installations SQL dans la région.</block>
  <block id="2d2f2539dd2892084fc34cbfe31682b2" category="summary">L'usine de workloads BlueXP  pour bases de données est un service complet de déploiement et de maintenance de bases de données qui intègre les meilleures pratiques en matière d'optimisation, de clonage fin automatique et de contrôle et de résolution.</block>
  <block id="9917001ac32006ffab5f623defff5594" category="doc">Découvrez l'usine de workloads BlueXP  pour bases de données</block>
  <block id="ca48023f43ae7d0f01c30714fa4362cc" category="section-title">Quelle est l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données ?</block>
  <block id="61a2b695c9f4d3466b19505da26ac088" category="paragraph">L'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données détecte, évalue, planifie, provisionne et déplace les données Microsoft SQL Server vers des déploiements Amazon FSX pour NetApp ONTAP (FSX pour ONTAP) optimisés pour répondre à vos attentes de performances et de coûts, tout en respectant les bonnes pratiques du secteur. Tout au long du cycle de vie, l'usine de workloads assure l'optimisation et la gestion continues des bases de données sur FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="70cb57a8d5d75d8762d6b082d319dec7" category="inline-link-macro">présentation de l'usine des charges de travail</block>
  <block id="092d6885b847467d6999738db9651764" category="paragraph">Pour plus d'informations sur l'usine de charge de travail, reportez-vous au <block ref="f3c978a33f5f67b2b7f311b0ac6d0acd" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ebfbd585b037101117706b78fcfab22b" category="section-title">Avantages de l'usine de workloads pour les bases de données autogérées</block>
  <block id="9b5b77ae9c2b5afb1fd7b3d0e5d05ad2" category="paragraph">Workload Factory offre les meilleures pratiques suivantes ainsi que l'automatisation pour les bases de données autogérées.</block>
  <block id="f63ee042c60cee6f631e4d8e0414dd00" category="section-title">Automatisation avec la codeplug d'usine de la charge de travail</block>
  <block id="e8d2772773d0b560ee5057d9b413b85b" category="paragraph">L'usine de charge de travail intègre l'automatisation avec la _Codebox_. La Codebox offre les avantages d'automatisation suivants :</block>
  <block id="dbebcf8b009c3066f6c2e41d9d151db3" category="list-text">*Co-pilote Infrastructure-as-code*: Le Codebox est un co-pilote IAC (Infrastructure-as-code) qui aide les développeurs et le DevOps à générer du code pour exécuter toute opération prise en charge par une fabrique de charges de travail.</block>
  <block id="eab11377e722eee4827c722ddb332dea" category="section-title">Fabrique de workloads pour les fonctionnalités de bases de données</block>
  <block id="a64bfb89ea4c055947979c22458eeaf5" category="paragraph">L'usine de charges de travail pour les bases de données offre les fonctionnalités suivantes :</block>
  <block id="b5525c91b3789739ba99a54cb2c721a9" category="list-text">*Orchestration automatisée* : disponible via l'interface utilisateur de l'usine de workloads avec les modes de déploiement _Quick_ et _Advanced_ create, le Chatbot de l'usine de workloads et l'API avec AWS CloudFormation.</block>
  <block id="ac48048cc385514c8193aeb51f798df3" category="list-text">*Estimation des coûts* : évaluez les économies potentielles à l'aide du calculateur d'économies qui estime et détaille les coûts détaillés du stockage, du calcul, des licences SQL, des snapshots et des clones pour les déploiements Microsoft SQL Server existants avec Elastic Block Store et FSX pour serveur de fichiers Windows par rapport à FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="fb2076e79d297f45b57510dfff465ed5" category="list-text">*Modèles d'automatisation réutilisables* : créez, réutilisez et personnalisez des modèles CloudFormation à partir de la Codebox d'usine de la charge de travail pour les futurs déploiements Microsoft SQL Server dans plusieurs environnements.</block>
  <block id="200e3179449390bdf5f3f8d9a199630c" category="section-title">Outils pour utiliser l'usine de charge de travail</block>
  <block id="7c7b8d9283341ca01be6ef2ac825ef5d" category="paragraph">Vous pouvez utiliser l'usine des charges de travail avec les outils suivants :</block>
  <block id="d5688c5bf16d0126d5b27759385bd41e" category="list-text">*Workload Factory console*: La console de fabrique de charge de travail fournit une interface visuelle qui vous donne une vue globale de vos applications et projets</block>
  <block id="38f4e563ea70a0c42a140783a152e82f" category="list-text">*Console BlueXP * : la console BlueXP  offre une interface hybride pour que vous puissiez utiliser la fabrique de workloads BlueXP  avec d'autres services BlueXP</block>
  <block id="23ae25c2ba38ca6ce35bbc556ab80a83" category="list-text">*API REST* : les API REST d'usine de workloads vous permettent de déployer et de gérer vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP et d'autres ressources AWS</block>
  <block id="870c2713113a9cc14410aec5475c932f" category="list-text">*CloudFormation* : le code AWS CloudFormation vous permet d'effectuer les actions que vous avez définies dans la console d'usine de la charge de travail pour modéliser, provisionner et gérer les ressources AWS et tierces à partir de la pile CloudFormation de votre compte AWS.</block>
  <block id="6ce3412b0e5ae57102bcf2ac59757270" category="list-text">*Terraform BlueXP  Workload Factory Provider*: Terraform vous permet de créer et de gérer des flux de travail d'infrastructure générés dans la console d'usine de la charge de travail.</block>
  <block id="11366d0688d978b3372702f5c4d33b84" category="inline-link-macro">Découvrez FSX pour ONTAP pour l'usine de workloads</block>
  <block id="27dfabff613e2389e886e5b797252438" category="paragraph"><block ref="2e826ed2a2f94b608ac7d80f7c1db3b6" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5e403a4c3b152d7f395a9974ccfd4e4c" category="section-title">Modes de fonctionnement en usine de la charge de travail</block>
  <block id="63aab450b65202ef9696852b9418f590" category="paragraph">Trois modes opérationnels différents - _Basic_, _read_ et _automate_ - offrent des options flexibles pour le déploiement à l'intérieur et à l'extérieur de l'usine de charge de travail. Obtenez une valeur immédiate à zéro confiance en _Basic_ mode avec des extraits de code pour une utilisation en dehors de l'usine de la charge de travail. Bénéficiez d'une valeur incrémentielle avec une confiance incrémentale en modes _read_ et _automate_.</block>
  <block id="eb6e457556694fbc8d187534ac1188e1" category="inline-link-macro">modes de fonctionnement en usine de la charge de travail</block>
  <block id="7bb004aef4b112c40189995d006d040c" category="paragraph">En savoir plus sur <block ref="eda3e48a35318d9f8306be63aaa1ab6b" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="b5a374f3f5b31b5057808689d26fe2c4" category="paragraph">Vous pouvez utiliser l'usine de workloads BlueXP  avec les outils suivants :</block>
  <block id="219de842101d0d257b96e027417af55f" category="list-text">*API REST* : les API REST d'usine de workloads vous permettent de déployer et de gérer Microsoft SQL Server et d'autres ressources AWS</block>
  <block id="54a601d5c40cd463e158e2d8c24bc1e7" category="list-text">*Terraform BlueXP  Workload Factory Provider*: Terraform vous permet de créer et de gérer des flux de travail d'infrastructure générés dans la console d'usine de la charge de travail.</block>
  <block id="37c0391f707d07b4c1d64a02e6944c56" category="paragraph">L'usine de workloads de Microsoft SQL Server prend en charge à la fois la haute disponibilité (instances de clusters de basculement toujours disponibles) et les déploiements d'instances uniques, conformément aux meilleures pratiques d'AWS, NetApp ONTAP et SQL Server.</block>
  <block id="b9aff8d3c5ff2dd2a4ce0963f381f957" category="paragraph">Pour des questions d'ordre général sur les applications et services d'usine de charge de travail ou d'usine, reportez-vous à <block ref="b9da93c3ce08d7fb81177157f233c056" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="71e2f5eacc9fc09317bbe70e053aeb1e" category="summary">Gérez les instances Microsoft SQL Server dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données.</block>
  <block id="6dfa042d17c941d5173ba2a408668399" category="doc">Gérez les instances Microsoft SQL Server dans l'usine de workloads BlueXP </block>
  <block id="83cfe3edf099a1d48675a62ae60f03ce" category="paragraph">Gérez des instances Microsoft SQL Server pour surveiller l'état des instances et des bases de données, l'utilisation des ressources, la protection et les performances du stockage dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données.</block>
  <block id="23528eaa34e1b5044421f8a835380bbd" category="paragraph">L'opération échoue lorsque Microsoft SQL Server manque certains modules PowerShell et scripts de gestion. Workload Factory déclenche un travail de ressource de préparation pour installer les modules et les scripts manquants que vous pouvez afficher dans l'onglet surveillance des travaux. Une fois la tâche terminée, réessayez de gérer l'instance hôte.</block>
  <block id="72f7ef1037108c5eeefad1bcee23a0a8" category="summary">Suivez les tâches de base de données et surveillez les bases de données au sein de l'usine de workloads BlueXP .</block>
  <block id="671ef5b67f2b7cbf660faa04c3d4622a" category="doc">Surveillez les bases de données en usine de workloads BlueXP </block>
  <block id="a4ed8b9b5c07e17e147e982e5e6be7b7" category="doc">Démarrage rapide de l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données</block>
  <block id="a84f8251adb867b65a51f661db71e24f" category="paragraph">Avec BlueXP  Workload Factory pour bases de données, vous pouvez commencer immédiatement en _Basic_ mode. Si vous souhaitez utiliser l'usine de workloads pour détecter les hôtes, gérer les ressources, etc., vous pouvez commencer en quelques étapes.</block>
  <block id="eb7ed5d3b1a2ff72006245ad37f9817b" category="paragraph">Vous devez disposer d'un compte AWS pour utiliser les bases de données.</block>
  <block id="c37e590e9c50960a15f3292676cc0c18" category="paragraph">Procédez comme suit pour commencer.</block>
  <block id="3e7340039619cc08d8c1c5a3cd4bfb43" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Connectez-vous à l'usine de workloads BlueXP </block>
  <block id="d9eebdefd5feceb309eadc305ce81e6f" category="inline-link-macro">configurez un compte avec une usine de charges de travail</block>
  <block id="f6c71053fa21be1c35ee95758a3d1050" category="paragraph">Vous devez vous <block ref="782deaad814daa4f2ae09237c9394f09" category="inline-link-macro-rx"></block>connecter à l'aide de l'un des <block ref="68ceec76279c6913cdee16884c2d813a" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="a4470118de925b41004832644492fcab" category="paragraph">Si vous utilisez le mode _Basic_, vous n'avez pas besoin d'aller plus loin. Vous pouvez commencer à utiliser des bases de données pour copier des exemples de code partiellement remplis. Dans la mosaïque bases de données, cliquez sur *déployer l'hôte de base de données*. <block ref="cf724fcba48c8dc4cbe06a87f2c5df99" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="32a8aefac32feaf1c84e6e0e9a9f24c1" category="paragraph">Si vous utilisez le mode _READ_ ou _automate_, vous devrez <block ref="bb44378f07a38aa36833bde05fae1b5d" category="inline-link-macro-rx"></block>sélectionner les fonctionnalités de charge de travail, telles que les bases de données et GenAI, et créer les stratégies IAM pour vous assurer que vous disposez des autorisations appropriées pour fonctionner en mode _READ_ ou _automate_.</block>
  <block id="c1b68fc67f0e2b970d81dd29c91edb3c" category="summary">Actualisez un clone sandbox dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données.</block>
  <block id="6aa117cc6340cd2479e82444cbbadea9" category="doc">Actualisez un clone sandbox dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données</block>
  <block id="99ce2cd9a13526e0582af2c9fa2a4382" category="paragraph">Actualisez un clone de base de données dans l'usine de charges de travail BlueXP  pour les bases de données de sorte qu'il soit équivalent à la base de données source au moment actuel ou à un point dans le temps précédent.</block>
  <block id="f309866754bf35f695ffb6fb634a2f37" category="summary">Restaurez un clone sandbox dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données.</block>
  <block id="74a9cd4d55ad48487f0d0caeb29ac324" category="doc">Restaurez un clone sandbox dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données</block>
  <block id="fe0782eca6dc24ac15087637f0896cda" category="paragraph">Restaurez la version d'origine d'un clone de base de données au moment de sa création dans l'usine de charges de travail BlueXP  pour les bases de données.</block>
  <block id="321fa0ec40364e6269ee0605ab6fc4a3" category="summary">Séparez un clone sandbox de la base de données source pour créer une nouvelle base de données dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données.</block>
  <block id="8f47ec9e857d6d91e6cc21e59856d6ba" category="paragraph">Dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données, le fractionnement d'un clone sandbox à partir de sa base de données source crée une nouvelle base de données qui consomme une certaine capacité de stockage. Le clone est supprimé lorsque le fractionnement est terminé et que la nouvelle base de données apparaît dans l'inventaire.</block>
  <block id="056634bec4a153903ebb9b769277f4d7" category="summary">Avant d'ouvrir un dossier de demande de support auprès du support technique NetApp, vous devez ajouter un compte sur le site de support NetApp à l'usine de la charge de travail, puis vous inscrire au support.</block>
  <block id="fb5f65005064b28d705c013134fa00b8" category="summary">Affichez et copiez les informations de connexion d'un clone sandbox dans l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données.</block>
  <block id="c2b9cddcae0f32bcb502fc0246619781" category="summary">Découvrez les nouveautés de l'usine de workloads BlueXP  pour bases de données.</block>
  <block id="d011991b3f3f51873109e4d0f5575be0" category="doc">Nouveautés de l'usine de workloads BlueXP  pour bases de données</block>
  <block id="9d57e52330b97c81921959c45b7d8a7c" category="sidebar">Déployez les configurations Microsoft SQL Server et gérez les environnements de base de données en plus du stockage du système de fichiers FSX pour ONTAP dans l'usine de workloads BlueXP .</block>
  <block id="e214e71355e2ee8687f09c83bfbdaabc" category="sidebar">Fabrique de workloads BlueXP  pour la documentation des bases de données</block>
  <block id="f3ffe4a909ed7f4cc0f396f199ae3471" category="sidebar">Découvrez l'usine de workloads pour les bases de données</block>
  <block id="18caf85143cff2e29943f7fa50a9d531" category="doc">L'optimisation continue permet de résoudre les problèmes de calcul et d'évaluer</block>
  <block id="275b08f4e33388b6598899e256fe46b3" category="paragraph">Les bases de données offrent désormais des informations et des recommandations pour vous aider à optimiser les ressources de calcul des instances Microsoft SQL Server. Nous mesurons l'utilisation du processeur et nous nous appuyons sur le service AWS Compute Optimizer pour recommander des types d'instances optimaux et correctement dimensionnés, et vous informer des correctifs disponibles sur le système d'exploitation. L'optimisation des ressources de calcul vous aide à prendre des décisions avisées sur les types d'instances, ce qui vous permet de réaliser des économies et d'utiliser efficacement les ressources.</block>
  <block id="9aa94e25ba754a44d094b78775213e48" category="inline-link-macro">Optimisez les configurations des ressources de calcul</block>
  <block id="25a5dc6deeba5d476ff665ad9c968a2b" category="paragraph"><block ref="25a5dc6deeba5d476ff665ad9c968a2b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f3cfd7c95d3ff2b556d90beb191fa77a" category="section-title">Prise en charge de PostgreSQL</block>
  <block id="49db1f79602c9ba8e5704a68010c4023" category="paragraph">Vous pouvez désormais déployer et gérer des déploiements de serveurs PostgreSQL autonomes dans des bases de données.</block>
  <block id="3627a14d7dc2feba3834d63a37ebb394" category="inline-link-macro">Créez un serveur PostgreSQL</block>
  <block id="02b7dd87f2a54e2b540ac84598c20252" category="paragraph"><block ref="02b7dd87f2a54e2b540ac84598c20252" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6a5525182ed1f6bca47fea4ee51a3e58" category="list-text">Dans la mosaïque Databases, sélectionnez *Deploy database host*, puis sélectionnez *Microsoft SQL Server* dans le menu déroulant.</block>
  <block id="16982b5e2c79b1d8f052bfa663a64d77" category="summary">Créez un nouveau serveur SQL PostgreSQL dans l'usine de charges de travail BlueXP  pour les bases de données.</block>
  <block id="c4f70f11159098cce8873623bffb07aa" category="doc">Créez un serveur PostgreSQL en usine de charges de travail BlueXP </block>
  <block id="5f8d928d8901c8b01302b1c3be720b44" category="paragraph">La création d'un nouveau serveur PostgreSQL, ou hôte de base de données, en usine de charges de travail BlueXP  pour les bases de données nécessite un déploiement de système de fichiers FSX pour ONTAP et des ressources pour Active Directory.</block>
  <block id="7a65409a338637d9c410720ad6eb8500" category="list-text">La création d'un nouveau serveur PostgreSQL requiert un système de fichiers FSX pour ONTAP en tant que système back-end de stockage. Vous pouvez utiliser un système de fichiers FSX pour ONTAP existant ou créer un nouveau système de fichiers. Si vous sélectionnez un système de fichiers FSX pour ONTAP existant comme back-end de stockage du serveur de base de données, nous créons une nouvelle VM de stockage pour les charges de travail PostgreSQL.</block>
  <block id="0f691a321e4cb91f0a8529931ba7bd47" category="paragraph">Les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP prennent en charge les déploiements _autonomes_ pour PostgreSQL. La fabrique de workloads crée un système de fichiers FSX pour ONTAP à zone de disponibilité unique en plus de séparer les volumes et les LUN pour les fichiers de données, de journaux et tempdb.</block>
  <block id="dc1a4c3a44cba39fe1ecdcc15fe01cc7" category="list-text">Dans la mosaïque Databases, sélectionnez *Deploy database host*, puis sélectionnez *PostgreSQL* dans le menu déroulant.</block>
  <block id="26bef182e4e84557ce657df6398df5a0" category="list-text">Pour *Deployment Model*, *Standalone instance* est la valeur par défaut.</block>
  <block id="75b39c0795d7295af69b1d13bbf82285" category="list-text">*Zones de disponibilité* : sélectionnez les zones de disponibilité et les sous-réseaux.</block>
  <block id="d576650f664651e9b2569ccb346b6649" category="list-text">Dans le champ *Configuration du cluster - nœud 1*, sélectionnez une zone de disponibilité dans le menu déroulant *zone de disponibilité* et un sous-réseau dans le menu déroulant *sous-réseau*.</block>
  <block id="720301aea3fac96d94759700c949e15f" category="paragraph">Deux groupes de sécurité sont rattachés aux nœuds SQL (instances EC2) lors du déploiement du nouveau serveur.</block>
  <block id="f8473adfeac8aca2a2eaa799d6cde778" category="list-text">Un groupe de sécurité des charges de travail est créé pour autoriser les ports et les protocoles requis pour PostgreSQL.</block>
  <block id="a405e08f97e410f1eb5924541a4cb30c" category="list-text">Pour un système de fichiers FSX for ONTAP existant, le groupe de sécurité qui lui est associé est automatiquement ajouté au nœud PostgreSQL, ce qui permet la communication avec le système de fichiers. Lorsqu'un nouveau système FSX pour ONTAP est créé, un nouveau groupe de sécurité est créé pour le système de fichiers FSX pour ONTAP et le même groupe de sécurité est également attaché au nœud SQL.</block>
  <block id="5d48b45f2ad58c8e1145b474d95593f9" category="list-text">Sélectionnez *système d'exploitation* dans le menu déroulant.</block>
  <block id="6dd53f240f48678994cf9b0109fa0ec2" category="list-text">Sélectionnez *PostgreSQL version* dans le menu déroulant.</block>
  <block id="d456e032669379ad4e2388045a89301d" category="list-text">*Nom du serveur de base de données* : entrez le nom du cluster de base de données.</block>
  <block id="b4d85afb201cbf3edb4623ef0d8da5e6" category="list-text">Sous *connectivité*, sélectionnez une paire de clés pour vous connecter en toute sécurité à votre instance.</block>
  <block id="54d16066caaf498f7f6443098c30a2be" category="paragraph">Les snapshots sont affectés aux volumes créés pour les charges de travail PostgreSQL.</block>
  <block id="428b0b39be2352757edeb5f9f12a7bdd" category="inline-link">Usine de workloads BlueXP</block>
  <block id="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="paragraph"><block ref="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="6ad17d07338dffda7982d8efdad3a276" category="section-title">01 décembre 2024</block>
  <block id="d35a0f72475ce4ac5dbb2e790338586d" category="sidebar">Créez Microsoft SQL Server</block>
  <block id="b7414b1741661cf43c6fb35227e98183" category="sidebar">Créer un serveur PostgreSQL</block>
  <block id="723e2c2f1ab301b9588bd4fda85b4eae" category="paragraph">Vous pouvez utiliser les modes de déploiement _Quick CREATE_ ou _Advanced CREATE_ pour effectuer cette tâche en usine avec des autorisations de mode _automate_. Vous pouvez également utiliser les outils suivants disponibles dans la Codebox : l'API REST, la CLI AWS, AWS CloudFormation et Terraform. <block ref="e0a3467dce43941c7b863cc8d6f0a62a" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="21e80f3d16a915bc267e2251c057686f" category="paragraph">Vous pouvez utiliser le mode de déploiement _Advanced create_ pour effectuer cette tâche en usine de la charge de travail avec des autorisations _automate_ mode. Vous pouvez également utiliser les outils suivants disponibles dans la Codebox : l'API REST, l'interface de ligne de commande AWS et AWS CloudFormation. <block ref="e0a3467dce43941c7b863cc8d6f0a62a" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="81a9b579c806be28ed6e048084a47b52" category="inline-link-macro">Découvrez comment utiliser Terraform à partir de Codebox</block>
  <block id="0ec2c706568900a3077d2c43bb52bde7" category="admonition">Lorsque vous utilisez Terraform à partir de Codebox, le code que vous copiez ou téléchargez se cache<block ref="679500f227997b45be97e3ca8115c678" prefix=" " category="inline-code"></block> et<block ref="6173aa5206484b5224450952747c7148" prefix=" " category="inline-code"></block> passe. Vous devrez saisir à nouveau les mots de passe lorsque vous exécuterez le code. Vous devrez inclure les autorisations suivantes pour le compte d'utilisateur en plus des autorisations _automate_ mode :<block ref="7f862a4b8fc22b0af5dda5c9ababa346" prefix=" " category="inline-code"></block> et<block ref="319bffed0f518819193d82ffe99b1444" prefix=" " category="inline-code"></block>. <block ref="916d5d5f037ba2ec9358c38001da7d8f" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="037f00cd2eafb994bfbd866e78bb7bc3" category="paragraph">Vous pouvez configurer manuellement les utilisateurs, l'accès à distance et les bases de données sur le serveur PostgreSQL déployé.</block>
  <block id="f418f614e126c9d215de85f00b5b7a7e" category="doc">Améliorations du tableau de bord bases de données</block>
  <block id="c18a3eee23770f4e57bfa9ffe245c428" category="paragraph">Une nouvelle conception du tableau de bord inclut les graphiques et améliorations suivants :</block>
  <block id="47ecffc6ee3a1f9bca5a81d55169b8b6" category="list-text">Le graphique de distribution des hôtes indique le nombre d'hôtes Microsoft SQL Server et d'hôtes PostgreSQL</block>
  <block id="ec506ecd03b96cac2e19d3abac7aa16e" category="list-text">Les détails de la distribution des instances comprennent le nombre total d'instances détectées et le nombre d'instances gérées de Microsoft SQL Server et PostgreSQL</block>
  <block id="9bb5ee528a11ed94b071f88a078be55e" category="list-text">Les détails de distribution des bases de données incluent le nombre total de bases de données et le nombre de bases de données Microsoft SQL Server et PostgreSQL gérées</block>
  <block id="01fe24ee345a62672acb8a16826117d0" category="list-text">Score et États d'optimisation pour les instances gérées et en ligne</block>
  <block id="341934677d47967f5c6e737476247396" category="list-text">Détails d'optimisation pour les catégories de stockage, de calcul et d'applications</block>
  <block id="fb2f60a13243e168f321a9de2af52d51" category="list-text">Détails d'optimisation pour les configurations d'instances Microsoft SQL Server, telles que le dimensionnement du stockage, l'infrastructure de stockage, le stockage ONTAP, le calcul et les applications</block>
  <block id="18168aa68b74c030711fe95b2b74afac" category="list-text">Économies potentielles pour les workloads de base de données s'exécutant sur les environnements de stockage Amazon Elastic Block Store et FSX pour serveur de fichiers Windows par rapport au stockage Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="1886db6545ee593b7bf9014a318fd354" category="section-title">Nouveau statut « terminé avec problèmes » dans surveillance des travaux</block>
  <block id="ddd4a54acb0820f07017dcad26528779" category="paragraph">La fonction de surveillance des travaux pour les bases de données fournit désormais le nouvel état « terminé avec problèmes » pour vous permettre d'apprendre quels sous-travaux ont rencontré des problèmes et quels sont les problèmes.</block>
  <block id="c72aad21ecf48b0a4f27430d70c166da" category="inline-link-macro">Surveillez vos bases de données</block>
  <block id="5c89f4f6af1a71c2ed6cfac605e94c16" category="paragraph"><block ref="5c89f4f6af1a71c2ed6cfac605e94c16" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="fd3039d7fbe9d24b3141aca3c62383a2" category="section-title">Évaluation et optimisation des licences Microsoft SQL Server surprovisionnées</block>
  <block id="f90a806c02db45741274868bc065ab90" category="paragraph">Le calculateur d'économies évalue maintenant si Enterprise Edition est nécessaire pour votre déploiement Microsoft SQL Server. Si une licence est surprovisionnée, le calculateur recommande la mise à niveau vers une version antérieure. Vous pourrez rétrograder automatiquement la licence dans les bases de données en optimisant l'application.</block>
  <block id="f319ba887c03b66fa6a83807c78f65e9" category="list-text">Dans la mosaïque bases de données, sélectionnez *aller à l'inventaire des bases de données*.</block>
  <block id="89beb934231f6ea165d992b7e0925877" category="list-text">Dans l'onglet sandbox, cliquez sur le menu à trois points du clone sandbox pour vérifier son intégrité.</block>
  <block id="5b8419bd5ee6af2c2f5fd0ef8e3ca4a9" category="list-text">Dans l'onglet sandbox, cliquez sur le menu à trois points du clone sandbox pour vous connecter aux outils ci/CD.</block>
  <block id="5e85f9bc067e4ee023078ba85e21857b" category="list-text">Cliquez sur le menu à trois points de l'instance gérée, puis sélectionnez *Créer une base de données utilisateur*.</block>
  <block id="934fed95fff79f45510cc744c25ff3f4" category="list-text">Dans la mosaïque bases de données, cliquez sur *aller à l'inventaire des bases de données*.</block>
  <block id="6e07e3cf1d291785f594756e71522cfe" category="list-text">Cliquez sur le menu à trois points du clone du sandbox que vous souhaitez supprimer.</block>
  <block id="ff3a68054c116e7f9e9ea8cf123e0963" category="list-text">Cliquez sur le menu à trois points de l'instance à détecter.</block>
  <block id="2c84d2f326a80650e1f5b43257e48421" category="paragraph">Le calculateur indique si le stockage des workloads de base de données sur ces serveurs Microsoft SQL coûterait moins cher si vous utilisez un système de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="770dee3f954306dca2e369d2ef823c94" category="section-title">Analyse du déploiement de SQL Server</block>
  <block id="1d93f11e5331c46990f076ad4257106e" category="paragraph">Le calculateur effectue une analyse complète de votre déploiement SQL Server afin de s'assurer que les ressources et les fonctionnalités utilisées sont adaptées à l'édition SQL Server. Voici les facteurs et conditions clés que le calculateur vérifie avant de recommander une mise à niveau vers l'édition Standard :</block>
  <block id="a0e3089d312c100208595d685b4104d2" category="list-text">Modèle de déploiement</block>
  <block id="9c67ec91896556f3bd46fddd92093d04" category="list-text">Le calculateur évalue le modèle de déploiement et indique si l'édition Enterprise est requise.</block>
  <block id="1ca7013158d8416bb0a3239a9a7e8910" category="list-text">Ressources allouées</block>
  <block id="9812aa4803326e6a5401134b4e94a3d3" category="list-text">Le calculateur évalue les conditions des ressources allouées dépendant de la licence suivantes :</block>
  <block id="4b810d3bd37142aca8bc7441044ac6e1" category="list-text">Instance cible vCPU : l'instance possède 48 processeurs virtuels ou moins.</block>
  <block id="3152b3044e87ba29a0ef483b2905447f" category="list-text">Allocation de mémoire : l'instance dispose de 128 Go ou moins de mémoire.</block>
  <block id="509a14e7eed7c8c8d42162d9af93a1ec" category="list-text">Utilisation des fonctionnalités d'entreprise</block>
  <block id="4fdb074e0b83810d198c8cb5f3b2752e" category="list-text">Le calculateur vérifie si l'une des fonctions Enterprise suivantes est utilisée :</block>
  <block id="0337db3af77375f3eca40ab259fad71c" category="list-text">Fonctionnalités d'entreprise au niveau de la base de données</block>
  <block id="3d01a99bca7dfee0c24b05774c636f2b" category="list-text">Opérations d'index en ligne</block>
  <block id="a042028704aa193c37c291b87325adba" category="list-text">Gouverneur de ressources</block>
  <block id="bde0cb834299864818961ff69bf50c2a" category="list-text">Réplication Oracle ou peer-to-peer</block>
  <block id="11abd4a419be10d4141e0034d99314af" category="list-text">Extensions R/Python</block>
  <block id="b4cc3328bb29447a4e3bfe42f68c706e" category="list-text">Base de données de temps optimisée pour la mémoire</block>
  <block id="931f2fcd53e5a10ccfc806cb89a2b27c" category="paragraph">Si l'instance SQL Server évaluée n'utilise aucune des fonctionnalités d'entreprise ci-dessus et répond aux contraintes de ressources, la calculatrice recommande de rétrograder la licence vers l'édition Standard. Cette recommandation est faite pour vous aider à optimiser vos coûts de licence SQL Server sans compromettre les performances ou les fonctionnalités.</block>
  <block id="b6a4501cc05e54e2e5a513c3b552183a" category="paragraph">NetApp prend en charge de nombreuses manières l'usine de workloads BlueXP  et ses services cloud. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="261966eaf033c38f6934f2c8fc36d79c" category="paragraph">Pour obtenir un support technique concernant FSX for ONTAP, son infrastructure ou toute solution utilisant le service, reportez-vous à la section « obtention d'aide » de la documentation d'usine des charges de travail de ce produit.</block>
  <block id="5b49df4e58e2a4750acd8bfa8687ccd6" category="paragraph">La documentation d'usine de la charge de travail que vous consultez actuellement.</block>
  <block id="ba51332e265e54eb4295d6e7d057bad8" category="paragraph">Effectuez des recherches dans la base de connaissances de l'usine de workloads pour trouver des articles utiles permettant de résoudre les problèmes.</block>
  <block id="fc3e8f3c2017c33d444d483913a485ba" category="paragraph">Rejoignez la communauté d'usines de charge de travail pour suivre les discussions en cours ou en créer de nouvelles.</block>
  <block id="ffa18fada5deeeb1e533786297855e7d" category="paragraph">Pour utiliser la fonction *Créer un cas*, vous devez d'abord vous inscrire à l'assistance. Associez vos informations d'identification du site de support NetApp à votre identifiant d'usine de charge de travail. <block ref="d9fea24984986beabae03291c4b721de" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e13a5649dfef3a1c76c4be8e463226d7" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console d'usine de la charge de travail, sélectionnez *aide &gt; support*.</block>
  <block id="e75c7b17297b3cf3a7564e3033ef939f" category="list-text">Cliquez sur le menu à trois points de l'instance à afficher, puis sélectionnez *Afficher l'instance*.</block>
  <block id="6b30d701929b5a35aad77b847528d165" category="list-text">Cliquez sur le menu à trois points de l'instance contenant les bases de données à afficher.</block>
  <block id="77b932b7ecf2d2b3689c445fe72bb66a" category="list-text">Cliquez sur le menu à trois points de l'instance à gérer.</block>
  <block id="5f08a8bbfa89b18958e70a8c6cbc44c3" category="paragraph">Les bases de données permettent de surveiller la progression des tâches et de diagnostiquer et dépanner en cas de défaillance. Vous pouvez filtrer les travaux par type et par état, rechercher des travaux à l'aide de la fonction de recherche et télécharger la table des travaux.</block>
  <block id="5ade2a57e46cf328c900013574754aa9" category="list-text">La fonction de surveillance des tâches effectue le suivi des tâches _en cours_, _terminées_, _terminées avec des problèmes_, et _échouées_, quotidiennes, hebdomadaires, bimensuelles et mensuelles.</block>
  <block id="10f9689e79d67ec4a1651805229939e6" category="list-text">Cliquez sur le menu à trois points du travail et cliquez sur *aller à CloudFormation* pour afficher le journal du travail dans la console AWS CloudFormation.</block>
  <block id="820e39a5de0a231b1bdee7ce11de7c77" category="summary">L'usine de charges de travail BlueXP  pour les bases de données analyse les configurations de Microsoft SQL Server et fournit des informations et des recommandations pour vous aider à atteindre l'excellence opérationnelle.</block>
  <block id="d156d1de362b4c66bc3effc1835aafe1" category="paragraph">Fabrique de workloads BlueXP  pour les bases de données analyse et évalue en continu les configurations de déploiement de Microsoft SQL Server qui s'exécutent sur Amazon FSX pour NetApp ONTAP. Cette fonctionnalité fournit des informations et des recommandations avec la possibilité d'optimiser automatiquement les configurations non optimisées afin que les workloads de bases de données puissent atteindre l'excellence opérationnelle.</block>
  <block id="53c8dd8acbb0f2913fab098279485e71" category="list-text">Dans l'onglet *Inventory*, sélectionnez la flèche déroulante pour développer la ligne de l'hôte et afficher ses instances gérées.</block>
  <block id="14237fbd8e1fcf850f132ae839f0337b" category="list-text">Sélectionnez le menu à trois points de l'instance, puis sélectionnez *optimiser*.</block>
  <block id="162d1fe2bfd40fdaf4d1507dff7ac010" category="list-text">Sur la page optimiser l'instance de SQL Server, examinez les résultats de l'évaluation.</block>
  <block id="1d40c1f145e4257a51df779ce509811e" category="paragraph">Vous pouvez filtrer par catégories, sous-catégories, état, gravité et balises.</block>
  <block id="2c43db36710e9c59ec3e8117665a6dd6" category="paragraph">Vous pouvez également télécharger un rapport des résultats de l'évaluation en sélectionnant *Exporter PDF*.</block>
  <block id="7bbfa484f6d4f2fd489e0f9cbab2b174" category="inline-link-macro">découvrez les économies réalisées grâce au calculateur d'économies</block>
  <block id="7634b96d2de45d4657e04dff8ecded5f" category="paragraph">Lorsque vous avez des hôtes Elastic Block Store ou FSX for Windows File Server dans votre inventaire de bases de données, vous pouvez <block ref="481992ff67d8db3be48d151b768f7ce5" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="1f14f9d15a2087e9bbf3c4dd4b699191" category="list-text">Dans l'onglet sandbox, cliquez sur le menu à trois points du clone sandbox à actualiser.</block>
  <block id="e464b3f9b68caf988cec7cd7b5263281" category="list-text">Dans l'onglet sandbox, cliquez sur le menu à trois points du clone sandbox à rétablir.</block>
  <block id="07755964277c2a6aa1a5c2e771d7dbe0" category="list-text">Dans l'onglet sandbox, cliquez sur le menu à trois points du clone sandbox que vous souhaitez fractionner.</block>
  <block id="ce638fcfafd4d79a49524062225d7fbc" category="paragraph">Le support doit être enregistré pour recevoir le support technique spécifique à l'usine de workloads BlueXP  ainsi qu'à ses solutions et services de stockage. Vous devez vous inscrire au support depuis la console BlueXP , qui est une console web distincte de la fabrique des charges de travail.</block>
  <block id="2cbcc262b0a39ec19c5f69bffccb70fb" category="paragraph">L'inscription au support n'active pas le support NetApp pour un service de fichiers de fournisseur cloud. Pour obtenir de l'aide technique concernant un service de fichiers d'un fournisseur cloud, son infrastructure ou toute solution utilisant le service, reportez-vous à la section « obtention d'aide » de la documentation d'usine de la charge de travail de ce produit.</block>
  <block id="195066d54d760bc240b0879aa7a483bf" category="list-text">Dans l'onglet sandbox, cliquez sur le menu à trois points du clone sandbox pour afficher ses informations de connexion.</block>
  <block id="13ac5039f81a1aa4ae7419bf17b5b6a0" category="section-title">06 janvier 2025</block>
  <block id="f2398fe4ddb880ba6c52b376ef9b960c" category="list-text"><block ref="f2398fe4ddb880ba6c52b376ef9b960c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f7626e6c4414254923965c059c538355" category="section-title">Évaluation des correctifs du système d'exploitation pour l'optimisation</block>
  <block id="caf2103b4a30210f2be52ce13c522aad" category="inline-link-macro">Blog AWS Cloud Operations « Comment corriger les instances Windows EC2 dans des sous-réseaux privés à l'aide d'AWS Systems Manager »</block>
  <block id="51d9963cd25d44afd5ce890896443f71" category="paragraph">L'évaluation des correctifs du système d'exploitation effectuée à des fins d'optimisation peut ne pas fonctionner sur un réseau privé. L'évaluation repose sur AWS Patch Manager. Pour savoir comment appliquer des correctifs aux instances Windows EC2 dans un réseau privé, reportez-vous à la section <block ref="8e97bc3ab59f50cb9b025f85a2445baf" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="a61ebf6aa74399e268808d3801b03702" category="section-title">Optimisation du dimensionnement approprié des ressources de calcul</block>
  <block id="f72f493648b25528319887c50a65f0ce" category="inline-link-macro">Documentation d'Amazon Elastic Compute Cloud</block>
  <block id="bd5d7b32e4164faa655582f169744a05" category="paragraph">Lors du passage à certains types d'instances, la configuration réseau peut être réinitialisée, ce qui peut entraîner un échec de la connexion au nœud pendant l'optimisation et entraîner l'échec du travail. Une intervention manuelle peut être nécessaire pour vérifier et mettre à jour le paramètre DNS et les sessions iSCSI. Pour plus d'informations sur les limites de redimensionnement EC2, reportez-vous à la section<block ref="b8406a09c509d5c1d937367114bd51b3" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="efc2466e55cc45101064c2ade9e1ac96" category="doc">Analyse des coûts et planification de la migration des environnements de base de données sur site</block>
  <block id="b070dbce75db746d44b4965253ae3c9f" category="paragraph">Usine de workloads BlueXP  pour les bases de données détecte, analyse et vous aide à planifier la migration de bases de données sur site vers Amazon FSX pour NetApp ONTAP. À l'aide du calculateur d'économies, vous pouvez estimer le coût d'exécution de votre environnement de base de données sur site dans le cloud et consulter les recommandations de migration de votre environnement de base de données sur site vers le cloud.</block>
  <block id="ae5954c9b41b0bfb09043a4117743d2d" category="inline-link-macro">Découvrez les économies réalisées pour les environnements de base de données sur site</block>
  <block id="9621b726ce4b31f0b7bc139a85ef6f38" category="paragraph"><block ref="9621b726ce4b31f0b7bc139a85ef6f38" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6003a521aa2fb4eca1577921d2f2d6ec" category="section-title">Nouvelles évaluations d'optimisation pour les bases de données</block>
  <block id="a66d8cac65b4a62026dda75c54de5093" category="paragraph">Les évaluations suivantes sont désormais disponibles en usine de workloads BlueXP  pour les bases de données. Ces évaluations portent principalement sur la détection et la protection contre les vulnérabilités de sécurité potentielles, ainsi que sur la détection et la réduction des goulets d'étranglement au niveau des performances.</block>
  <block id="41e5288ef108e483da5a07bf4a8c654d" category="list-text">*Configuration de mise à l'échelle côté réception (RSS)* : vérifie si la configuration RSS est activée et si le nombre de files d'attente est défini sur la valeur recommandée. L'évaluation fournit également des recommandations pour optimiser la configuration RSS.</block>
  <block id="20c22843405fd91269ed56974f603ebf" category="list-text">*Degré maximum de configuration du serveur de parallélisme (MAXDOP)* : l'évaluation vérifie si MAXDOP est correctement configuré et fournit des recommandations pour optimiser les performances.</block>
  <block id="288748eac82542205cccb2a59e324600" category="list-text">*Correctifs Microsoft SQL Server* : l'évaluation vérifie si les derniers correctifs sont installés sur les instances SQL Server et fournit des recommandations pour installer les derniers correctifs.</block>
  <block id="7c2632b8df180cfa1528450b19070928" category="paragraph"><block ref="7c2632b8df180cfa1528450b19070928" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="5e73d91731c9445e9a0cc34e1969976a" category="summary">Comparez les coûts liés à l'utilisation d'Amazon Elastic Block Store (EBS), de FSX pour serveur de fichiers Windows et du stockage de base de données sur site SQL Server avec le stockage FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="6bcb23607586342322d4d9d515a81317" category="paragraph">Découvrez les économies réalisées grâce à l'usine de workloads BlueXP  pour les bases de données de vos workloads de bases de données en comparant les coûts d'utilisation de Microsoft SQL Server sur Amazon Elastic Block Store (EBS), FSX pour serveur de fichiers Windows et du stockage sur site avec FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="9ea5b9d2d032e12bdcaba22b5a8eef05" category="paragraph">L'usine de workloads fournit un calculateur d'économies. Vous pouvez donc comparer les différents composants de coûts liés à l'exécution des workloads Microsoft SQL Server, tels que le stockage, le calcul, la licence SQL, les snapshots et les clones pour vos workloads de base de données sur les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP avec Elastic Block Store (EBS), FSX pour serveur de fichiers Windows et le stockage sur site. Selon vos besoins en stockage, vous constaterez peut-être que les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP sont les plus économiques pour vos workloads de base de données.</block>
  <block id="37e5334cea4e204a8d5b735d1e9c43e7" category="paragraph">Si l'usine de workloads détermine que vous pourriez économiser de l'argent en exécutant ces workloads sur un système de fichiers FSX pour ONTAP, vous pouvez déployer Microsoft SQL sur FSX pour ONTAP directement à partir du calculateur de l'usine de workloads. Si vous avez plusieurs instances de Microsoft SQL Server sur Elastic Block Store, FSX pour serveur de fichiers Windows ou sur site, nous vous recommandons une configuration FSX pour ONTAP avec une seule instance SQL.</block>
  <block id="a4b85dcfebf932701807e8b3c00ca94e" category="paragraph">Explorer les économies pour les hôtes détectés : les liens d'usine des charges de travail vers vos serveurs Microsoft SQL existants et extrait les détails du calculateur pour une comparaison automatique. Vous devrez accorder des autorisations d'automatisation pour utiliser cette option de calculatrice. Vous pouvez modifier le cas d'utilisation, mais tous les autres détails sont automatiquement déterminés dans le calcul.</block>
  <block id="7cf65e2ff3a983e2d864a8b1c64765f1" category="open-title">Microsoft SQL Server sur site</block>
  <block id="a2985bc0847d7596067c038e830be18b" category="list-text">Dans la mosaïque bases de données, sélectionnez *Explorer les économies* puis *Microsoft SQL Server sur site* dans le menu déroulant.</block>
  <block id="979b029ad875506edc5721a6a441e313" category="list-text">Dans l'onglet sur site de SQL Server, téléchargez le script pour évaluer vos environnements SQL Server sur site.</block>
  <block id="db99a3f687ce317a37116a375a2f8e0a" category="list-text">Téléchargez le script d'évaluation. Le script est un outil de collecte de données basé sur PowerShell. Il collecte, puis télécharge les données de configuration et de performance SQL Server vers l'usine de workloads BlueXP . Le conseiller en migration évalue les données et planifie le déploiement de FSX pour ONTAP dans votre environnement SQL Server.</block>
  <block id="2840f80705232625a2e7a961c5ae7c57" category="inline-image-macro">Une capture d'écran de l'onglet sur site de SQL Server montre l'option de téléchargement du script d'évaluation.</block>
  <block id="43b057dd7af35e065506e3e9c40e69b5" category="paragraph"><block ref="43b057dd7af35e065506e3e9c40e69b5" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="11bfb2872e63a5ed545dd1a42c50ca27" category="list-text">Exécutez le script sur l'hôte SQL Server.</block>
  <block id="93fc841273934516b5d0c3c8c898594c" category="list-text">Chargez la sortie du script dans l'onglet SQL Server on-prlocale de l'usine de la charge de travail.</block>
  <block id="e4784aa5341ea2989d2193e58d7d7f6d" category="inline-image-macro">Une capture d'écran de l'onglet sur site de SQL Server montre l'option de téléchargement du script d'évaluation.</block>
  <block id="2b894f40697fe51db0b06a9bf9f9a2a1" category="paragraph"><block ref="2b894f40697fe51db0b06a9bf9f9a2a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c034eca1def3a7b989b774cd862bad8c" category="list-text">Dans l'onglet SQL Server sur site, sélectionnez *Explorer les économies* pour exécuter une analyse des coûts de l'hôte SQL Server sur site par rapport à FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="48d937e7fd66ff674c2cb93c60660383" category="list-text">Dans le calculateur d'économies, sélectionnez la région de l'hôte sur site.</block>
  <block id="222ef17ae6eab247553156232cd650e1" category="list-text">Pour des résultats plus précis, mettez à jour les informations de calcul et les informations sur le stockage et les performances.</block>
  <block id="b0398f49dbe9d04be8ddd17378899545" category="list-text">Éventuellement, fournissez les informations suivantes sur les clones (clichés instantanés) et les snapshots dans votre environnement de base de données sur site pour une estimation plus précise des économies réalisables.</block>
  <block id="7240997fa0d75a11f0b991615772d5d3" category="list-text">*Nombre de copies clonées* : entrez le nombre de copies clonées dans la configuration sur site.</block>
  <block id="2eb9a2599d85acb350f462d9f474f6c6" category="paragraph">Workload Factory fournit des recommandations détaillées pour optimiser les configurations en fonction des meilleures pratiques de stockage FSX pour ONTAP. Vous pouvez consulter les recommandations et choisir d'optimiser les configurations non optimisées.</block>
  <block id="4597adc0f9f3096964b3b3efbe708588" category="list-text">Calcul : inclut le dimensionnement approprié, les correctifs du système d'exploitation et les paramètres de la carte réseau tels que le RSS (Receive Side Scaling) et le déchargement TCP</block>
  <block id="af022f8b2257d68b04e48e672c457177" category="list-text">Applications : inclut les licences Microsoft SQL Server, le correctif Microsoft SQL Server et les paramètres MAXDOP</block>
  <block id="7a4fa85db3c457278cffd34e817477ab" category="list-text">Assurez-vous de revoir attentivement chaque recommandation avant de choisir d'optimiser un paramètre ou une configuration. Pour les paramètres RSS et MAXDOP, nous vous suggérons de tester les paramètres recommandés pour déterminer les améliorations de performances avant d'apporter des modifications à votre environnement de production.</block>
  <block id="926cb4c482170392f69cc268b20f8346" category="admonition">Le processus d'optimisation peut entraîner des temps d'indisponibilité d'instance ou des interruptions de service. Vérifiez le résumé de l'optimisation et les éléments d'action avant de choisir d'optimiser une configuration.</block>
  <block id="1c8d307950dbef59ce61b6bc729fdb52" category="section-title">03 février 2025</block>
  <block id="382e51924c0a806fea2a0017322199a5" category="section-title">Limitations de l'optimisation</block>
  <block id="d65e48d2f6a810cde4c31e5a88aecedb" category="section-title">Optimisation de la configuration ONTAP et OS</block>
  <block id="8e29c0a71b0719e3f6ed28d4a7c0b30d" category="paragraph">L'optimisation en bloc de plusieurs instances SQL Server n'est pas prise en charge pour la configuration ONTAP et la configuration du système d'exploitation.</block>
  <block id="7dd6090f4d4627220763b41db74bb898" category="section-title">Calcul des économies sur site</block>
  <block id="9fb10d1d0413bc062aa3f807aa200e53" category="paragraph">Les calculs des économies et des pourcentages de la taille du volume pour le stockage sur site Microsoft SQL Server ne sont pas pris en compte.</block>
</blocks>